‎[KPOP] 2019 K-pop討論區 （15）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

1001左記得開post

我回錯post 留完言見到係#1001 R曬頭

如果勝利坐緊監，c朗去韓國咁點算？合約有冇寫明

Blackpink新歌kill the chart 一個月西瓜收聽1m+

CELEBRITIES NEWS
「他一直吹噓著如何侵犯我！」首位「勝利、鄭俊英事件」受害者現身！
by Crystal Chan · 2 小時前

關於勝利、鄭俊英等人有份在內的群組牽涉性侵犯、迷姦、偷拍以及散佈性愛短片等控罪，日前鄭俊英雖然已經被捕，但有報導指他所交出的 3 部手機中，其中一部已被格式化，相信一切涉案的罪證已經被消滅。然而，最近韓國論壇就有一名女子現身說法，表示自己就是被「勝利、鄭俊英群組」內成員侵犯的受害者！（延伸閱讀：「勝利、鄭俊英醜聞」懶人包！一文看盡有關事件詳細發展及更新！）

這位受害人日前在論壇上表示自己就是「勝利、鄭俊英」事件中的受害人，她透露自己早在 2016 年透過勝利認為其他群組內的成員，有次跟他們到一間渡假屋見面，跟他們喝酒聊天。其中一名姓金的男子就不斷拿酒給這個受害人喝，一向酒量好好的她喝了幾杯就已經失去了記憶，到她醒來時就發現自己的衣服被脫光。

我沒有說謊，假若我說的話有任何虛假，我願意接受法律制裁。

這位受害人表示當事件一被爆出時，根本不敢看新聞，因為她是認識群組內的所有成員。不過好奇心驅使下，就看了新聞中被報道的群組對話，竟然發現了該名金性男子曾經在群組內張貼一名昏迷女性的照片，其他成員如崔鍾訓則表示「她都昏迷了」，鄭俊英就說「你強姦人了哈哈」；而金姓男子就表示「我強姦了她又如何，時間一過就捉不到我」！受害人發現這段對話的時間跟自己懷疑被侵犯的時間吻合，然後就開始問跟群組成員認識的共同朋友，其中一位就表示該名金姓男子一直在吹噓和嘲笑如何侵犯自己，讓她非常憤怒和震驚。

該名受害女生表示自己剛剛回國，知道警方正在找受害人給予證據，願意站出來指證他們。貼文一出，馬上成為了韓國網絡的熱話，更有不少記者和媒體回覆貼文，表示願意提供協助。據知，受害女生已經接受了有關的協助，並且把原文刪除了。

靠佢地救番yg啦

@韓國me2day

【spotvnews獨家】[Ailee與YMC專屬合約到期,七年同行的圓滿句號]25日,據spotvnews獨家報導,Ailee與YMC娛樂的專屬合約已於2月28日到期.據悉目前Ailee尚未與YMC娛樂續約,正在考慮是否續約問題.對今後計畫的正式討論將在新專輯發行後進行.只是和YMC一起製作了將於6月末七月初發行的專輯,此次專輯結束後將為七年的同行畫上圓滿的句號

3月都就完
Somi係咪又出唔到道

😓😓😓😓😓

佢唔係5月咩

5月就完先再講啦

lau ming

份約好似完咗

【京鄉新聞獨家】[勝利設立的投資公司越南財閥2代高管在調查全方位擴大後離職]25日,據京鄉新聞獨家報導,勝利在中國香港設立的投資公司,越南財閥2代高管於14日辭職.據悉該高管之所以辭去職位是因為對勝利全方位的調查.投資公司在中國香港設立的消息傳開後,財稅部門已經著手內部調查.據悉該公司在中國香港沒有實際辦公空間,一直被懷疑為皮包公司.雖然設立皮包公司本身並不違法,但是也有逃稅與匿名投資的情況發生.

出事就走佬啦

【#想知道的真相#圖像馬賽克被扒】韓網傳出sbs節目#想知道的真相#節目照片裡除馬賽克的照片！

【韓國VOD下架】據韓國媒體報導，SBS《想知道的真想》這個節目的這一期（burning sun事件）VOD重播在SBS以及其他版權網站下架，具體原因粉絲有人猜是後期重新處理（比如添加馬賽克），也有粉絲說是有關部門「要求」

@韓國me2day

【Newsen獨家】[勝利曾收取越南財閥高價公寓禮物]25日據Newsen獨家報導,勝利被爆幾年前在訪問越南河內時從當地某財閥處收到高價公寓禮物.越南某建設公司網站上登載了「歌手勝利成為公寓所有者」的宣傳資料,該網站上記載了當時勝利和越南財閥一起訪問公寓的現場照片.另外,對勝利訪問時的情況也進行了詳細描述,吸引了人們的關注.

係
3月出唔到

【體育京鄉】[勝利當選"能理解粉絲發表退出-支持退團聲明書行為,她們的愛豆是?"1位]25日,社區門戶網站dcinside與myselops運營的 exciting dcinside公開了以"能理解粉絲發表退出-支持退團聲明書行為,她們的愛豆是?"為主題的投票結果.勝利以39.3%的支持率佔據了1位.李宗泫-崔鐘訓分別以9.5%-9.3%的支持率佔據了2-3位.

成大班僕人賓支持怕乜
#staystrongseungri

原來produce x 101嗰 曹承衍 係Woodz
佢首歌 Different 唱同rap 都好好聽

仲未有香港條友

第一頁黎明

香港嗰個實在有d難估

香港個個有韓網打格話係洗米嫂ptt有圖

之前有話過有香港富二代去咗印尼生日party玩
洗米嫂係咩事

【starnews】[尹鐘信,張凡俊&金泰妍&URBAN ZAKAPA合作曲即將公開,"敬請期待!"]25日,尹鐘信通過個人ins賬號透露"由我負責製作,由89年生歌手#張凡俊#-金泰妍-#URBAN ZAKAPA#參與演唱的<月刊尹鐘信別冊附錄>將於4~6月依次公開.敬請期待!"

據悉,<月刊尹鐘信別冊附錄>是尹鐘信每月發行音源的唱片項目.此次<月刊尹鐘信別冊附錄>是尹鐘信迎來出道30週年之際與今年30歲的後輩歌手們一起,以今天的感覺重新演唱30年前的名曲的計畫.對此,網友們紛紛表示"真是瘋了","太期待了" 等,反應熱烈.活久見系列!!期待~

lm

洗米嫂係咩事

政治家+富豪真係一個磚頭責死幾廿個
我之前仲估係姓湯嗰家（嗰時話係T君）
不過好似唔多參政就唔關事

邊個湯

湯臣集團

可能誤報台灣中途有傳高官老婆結果應該係富商老婆

【NEWS1】[LM發表關於姜丹尼爾專屬合約效力停止臨時處分的立場]26日,#姜丹尼爾[超話]# 所屬社通過律師發表了關於專屬合約效力停止臨時處分的立場.
以下是金律師的立場全文,

大家好,我是姜丹尼爾所屬社LM的代理律師金律師.

就姜丹尼爾以LM為對象申請的專屬合約效力停止臨時處分事件,將傳達LM如下的正式立場.

姜丹尼爾和LM之間的專屬合約是正常使用公平交易委員會提供的標準專屬合同,LM履行了支付合約金等義務.儘管如此,姜丹尼爾方面在專屬合約開始之前就以薛某為代理人通過通知書表示,合約不合理,在沒有任何具體要求的情況下要求變更合同.接著,與以仲裁者自居的元某會長進行了4次協商會議,姜丹尼爾方面最終通過多個律師發來了包含"沒有收到合約金"等虛假事實的解約通知.

另外,姜丹尼爾方面此次提出臨時處分,主張LM擅自將演出權轉讓給第三者,但該合同只為支援姜丹尼爾能有演藝活動的最高環境,從原所屬社MMO得到實質性投資的合約而已.LM從未轉讓給任何人姜丹尼爾專屬合約中的權利,我司保有姜丹尼爾唱片企划,粉絲見面會或演唱會等演出合同,MD事業,各種涉外業務等管理權利,我司在沒有任何人的干預的情況下獨自活動.

LM作為相互協商努力的一環,期間沒有立即做出回應,我司為了消除姜丹尼爾的誤會達成協議與他的多名代理人進行了數次協商.但是,姜丹尼爾方面數次變更協商的代理人,多次推翻了立場,最終無視期間的協議內容,提出無條件解除專屬合約的臨時處分申請.

對此,LM也只能慎重考慮臨時處理申請的內容,積極採取法律措施.

LM在專屬合約期開始後,一直準備讓姜丹尼爾馬上展開Solo活動,但最終卻向粉絲和大眾傳達這樣的消息,令人遺憾.

雖然只能進行法律紛爭,但是LM也將以開放的心態今後繼續為恢復與姜丹尼爾的信賴,達成圓滿的協議,盡快讓他進行演藝活動進行努力.謝謝大家.

原來係DSP

tyleykwon
k先生
黑鮑ex
jessica現任

有d似jessi

果三團係咪水晶男孩, SS501, KARA?

唔識韓文
LEEHI個IG story係咪即係佢錄緊音?

錄左幾年啦

應該係

樓上太長唔QUOTE
睇完知道係DSP個幕後黑手真係係內心爆哂粗
當年佢搞死左幾多當紅團

個名臭到要借屍還魂

湯家得個政協位 政治家形容唔多match

依家dsp仲係唔係佢負責

A應該係殷志源

@韓國me2day

【mydaily】[姜丹尼爾方面再次反駁LM」在沒經過本人同意的情況下與第三方簽約,獲得數十倍的簽約金」]26日,姜丹尼爾 法律代理人再次發表了立場對LM進行了反駁.
以下為姜丹尼爾方面的立場全文.

大家好,我是歌手姜丹尼爾的法律相關業務的法律代理人.

首先,因為正在進行的爭論,姜丹尼爾反覆向珍惜自己的粉絲和國民表示歉意.

為了幫助關心此次事件的人們理解,將以律村代替姜丹尼爾向法院提交的臨時處分申請書為中心,向大家說明本次爭論的核心內容.

向法院提出的專屬合約效力終止臨時處分申請的核心是,LM是否在未經姜丹尼爾同意的情況下,將與姜丹尼爾的專屬合約中的各種權利有償轉讓給第三方.

姜丹尼爾與LM在2018年2月2日簽訂從2019年2月2日開始生效的專屬合約, LM在專屬合約生效之前的2019. 1.28.簽訂了將姜丹尼爾的contents製作及管理勞務在內的所有權利轉讓給第三方的共同事業合同.

從其內容來看,"專屬合約期限5年間, LM擁有的姜丹尼爾的音樂contents製作/流通權,演唱會/海外事業權,演藝活動的交涉權等專屬合約上的核心權利全部由第三方壟斷."

作為回報,LM從第三方得到了相當於支付給姜丹尼爾專屬合約金數十倍的合約金.但是姜丹尼爾並沒有事先從LM那裡聽到任何關於上述共同事業合同內容或其簽訂事實的說明,也沒有就此表示同意.

姜丹尼爾信任的LM在沒有經過他本人同意的情況下與第三者簽訂了共同事業合同,他之後才得知這一事實,要求對方改正,從而引發了紛爭.

姜丹尼爾為了圓滿解決事態,數次要求LM改正上述非法,不合理的內容,但是沒有得到肯定的答覆,最終只能訴諸法律.

律村期待通過臨時處分審問能夠明確地查明該事件的真相,而姜丹尼爾則發表了合理的結論,表明了希望早日回到粉絲身邊的心情.

謝謝大家.

【日刊體育獨家】[姜丹尼爾更換手機號碼,因所屬社紛爭不與身邊熟人聯繫]26日,據日刊體育獨家報導,姜丹尼爾 最近更換了手機號碼,他不僅和WANNA‧ONE 成員沒有聯繫,而且幾乎不和活動過程中結識的藝人聯繫.據悉,他突然不和身邊的熟人聯繫是因為與所屬社的紛爭.某演藝界相關人士表示"據我所知,姜丹尼爾在與所屬社的矛盾尚未解決的情況下,不希望自己的故事被訛傳或被誤傳,從而引發其他傳聞,所以自然而然地就不再與周圍的熟人聯繫了.他對自己的情況避而不談."同時他還補充說"直到與所屬社的矛盾得到解決為止,將一直都是這樣的情況".

@瘋狂的貧道

【勝利 的"神隱拉麵」銷售額大幅下降，加盟商損失慘重】
據韓媒報導一位加盟商表示「想不到會發生這樣的事，如同做夢，嘴都爛了，不知道怎麼跟店員交代。
勝利的拉麵在韓國國內有44家，海外7家，通過付款結算信用卡公司對加盟店的銷售額進行分析發現，從2月開始Burning Sun的性暴力和警方勾結等疑惑開始，銷售額一直在下滑，與1月份相比，2月份銷售額下降23% ，3月下降47%。特別是歌手鄭俊英回國的第二天，加盟店的信用卡銷售額約為1500萬韓元，與兩個月前的5900多萬韓元相比下降了74%。

咩節目？

【秀智 將離開JYP公司】秀智和JYP娛樂公司的合同於3月31日到期，將不續約而。9年畫上完美句號

痴線JYP對佢咁好
又比電影佢拍又比CF佢拍
E家反轉豬肚 25到....

唔怪得怇個宣傳部長最近無UP關於公司既野
以前同公司同事出歌佢一定係IG有PO相幫手宣傳

導導第一大JYP fans

勝利件事爆出黎先兩個幾禮拜? 咁快拍左出黎

身為JYP內部職員支持JYPFAMILY係正常❤❤

政治事件應該係講金賢重比公司拉左去前總統生日晚宴
Dsp真係pk黎

【naver 】“離開JYP”的秀智，簽約Management Soop…和全度妍孔劉孔曉振金材昱鄭有美等同社

新人lm

burning sun
Rising moon

姜丹尼爾合約問題說明

嘩 屌 間野咁仆街！

唔怪得未solo就要同公司反面
上幾個post d人仲話佢後生仔野心太大，唔識做人

秀智走正常
佢行演員條路
雖然佢演技麻麻

個編劇會唔會被失蹤

細聲問句其實有冇人覺得佢果套任意依戀幾好睇
雖然俾人屌老土又盛但我覺得佢d台詞其實寫得幾好
重點係有首尾呼應 睇過好幾套韓劇都係爛尾

首歌好撚正

dream high 1陣容都吸引啲 仲有薯仔頭金秀賢

當年為got7睇左dh2

IU要做肥妹仔，恩靜做秀智嘅對手

Momoland 1位

naver 報導did Did姐去bts演唱會

贏11分

愈搞愈樣衰

音源銷量momoland vs mamamoo

宣美的官方應援色一公開，就引發智妍粉絲不滿！所屬公司就這樣回應

看來以後三種應援色都不夠用了~

近日宣美的官方應援色和粉絲名一同公開。 應援色是紅色、紫色和藍色，Pantone色號如圖所示。

而T-ara出身的智妍的粉絲指出，這和智妍去年公佈的應援色相似，紛紛請求宣美方面「更換顏色、尊重智妍」等。

而宣美的所屬公司回應智妍粉絲的郵件表示，宣美的官方色反映了宣美喜好的顏色，並且兩者的Pantone色號是不同的。 並表示尊重理解該意見，以後在呈現官方色商品時，會多加注意，儘量不表現出相似的感覺。

對此網友評論：「設定三種顏色的意義在哪裡」、「確實很像」、「雖然色號不一樣，但是肉眼看來都一樣」、「只有排列不一樣」等等。

三色都唔夠用

今次heize本專d歌都好正

韓國天團BIGBANG前成員勝利有份投資的夜店Burning Sun，自1月起接連爆出暴力、性騷擾、性暴力、性交易及毒品的爭議，其手機的聊天內容亦曝光，勝利被踢爆涉性招待海外投資商及涉逃稅，他於本月11日宣佈退出娛樂圈。

勝行的聊天紀錄亦掀起連串風波，綜藝節目《兩天一夜》男星鄭俊英與FT Island隊長崔鍾訓被揭發與勝利同屬一個聊天群組，曝光內容更指鄭俊英涉偷拍及散佈性愛片，而崔鍾訓則涉酒駕後賄賂警察，兩人亦先後宣佈退出娛樂圈。勝利事件不只震驚韓國演藝圈，同時海外媒體亦接連作出相關報道。

日本雜誌《週刊文春》今日以專題報道勝利今次的事件，更重提他早年曾被爆與日本粉絲發生性關係的事。《週刊文春》指勝利每次到日本開騷都會在酒店、夜店開派對，豪爽作風在六本木、西麻布一帶頗有名氣，但有店員大爆勝利酒品很差，而且對陪酒小姐的態度都很隨便，所以有很多陪酒小姐不喜歡他。

勝利於2012年被日本雜誌《FRIDAY》刊出床照，揭發他與20多歲的日本粉絲A某發生性關係，而《週刊文春》就於3年前曾訪問A某，A某指於2013年的某次聚會上認識勝利，雙方的性關係維持了一年以上。
A某當時詳細地描述與勝利間的床事，稱兩人會猜包剪揼，勝利又會唱歌給她聽。A某指半年後，勝利每次見面都顯得心不在焉，更不時用手機搜尋武井咲、石原聰美等人的照片，稱想與她們做朋友。A某亦大爆對勝利的不滿，：「佢同我發生關係時，會一邊傳LINE畀其他女仔。」她續指勝利同時與數名女性保持關係，直到有一次她到酒店找勝利，見到有另一名女子從房內出來，才斷絕與勝利的關係。

勝利爆出醜聞後突然宣佈退出娛樂圈，雖然有粉絲對他感到失望，但亦有不少海外粉絲大感不捨，早前甚至有報道指約200名印尼粉絲自行集會，為勝利加油打氣。不只印尼粉絲，日本亦有粉絲力撐勝利，對於《週刊文春》翻摷當年報道的做法感到不滿，表示：「只能翻摷舊聞，就可以睇得出我哋勝利（近年）生活得有幾乾淨」，更有粉絲質疑爆出勝利涉性招待的女記者，是靠賣身才得到情報，令網民相當不解。

金在奐都同請夏有d似

嚴格黎講宣美先係前輩
WG

宣美早出道過佢架

do姐仲覺得好威周圍share新聞比朋友睇
篇新聞仲好強調佢係自己㩒飛睇

幾得意呀

有冇link

26號集口水多過浪花開頭佢有講仲講到眉飛色舞

頂我以為用정유령 做title 走去 search
點知係香港”國”民女演員

港獨naver要被強國抵制了

我覺得好好睇好睇過同期既w

【Money Today獨家】[勝利前往警察局接受調查前曾到美容院化全妝]27日,據Money Today獨家報道,#勝利[超話]# 本月14日以嫌疑人身份接受首爾地方警察廳調查前,曾到美容院化妝,這一事實被曝光後,引起了韓國民眾嘲笑.目擊者B某說,勝利上午出現在首爾江南的A美容室,接受了頭髮護理並化了全妝.

據B某稱,勝利化了只有女藝人參加大型活動或重要節目時的才會化的細緻妝容.B某還補充說,勝利在化妝結束後,在出門的路上還曾補過妝,要求把眉毛再化濃一點.據悉,勝利在26日前往警察局與之前也到美容院化了妝.

串到
去police station打歌咁喎

果期我都有睇w d媒體係咁吹奏但我睇完真係覺得

【spotvnews】[Apink將於4月19日發佈8週年Fan Song~]27日,所屬社表示"今年迎來組合8歲生日的Apink 為了報答粉絲們的厚愛,將在出道日4月19日公開Fan Song,將以數碼單曲的形式發行,新曲充滿了Apink特有的活潑健康的感覺,希望大家多多期待~".組合將於下月20日舉行粉絲見面會,回顧與粉絲一起走過的足跡~

【體育東亞】[LM方面」姜丹尼爾的主張是利用輿論,違法獲取合同將採取法律措施"」]27日,LM再次就姜丹尼爾 方面的主張發出官方立場.
<以下為LM立場全文>

1.大家好.我是姜丹尼爾所屬社LM代理律師金律師.謹向您轉達LM公司方面關於姜丹尼爾方面主張的共同事業合約的官方立場如下.

2.姜丹尼爾方面故意漏掉LM在專屬合約中可以獨立擁有並行使所有權利的共同事業合約內容,僅將有利於自己主張的部分摘錄並公開,歪曲了共同事業合約的實質.這只能看作是姜丹尼爾為了在事前刺激粉絲,製造對自己有利的輿論,給法院的判斷帶來不當的影響.更何況姜丹尼爾方面公開的共同事業合約是違法獲得的,LM對此也將採取法律措施.

3.成為爭論焦點的共同事業合約是,為了進行唱片,公演等事業,從第三方那裡得到投資,在一定期間內由第三方暫時行使唱片製作及流通權或公演事業權的一般性事業性質的合約.另外LM通過共同事業合約從MMO獲得的投資金實際上用於姜丹尼爾和LM的其他所屬藝人.這一切將通過法院的審判揭曉.

姜丹尼爾方面主張是在事後得知雙方簽訂了共同事業合約,要求對方改正,並開始發生糾紛,但這完全不是事實.姜丹尼爾的代理人薛某最初通過2019年2月1日自通知單要求變更專屬合約條件時,姜丹尼爾方面也知道共同事業合約,沒有人就此提出異議,之後也只就變更專屬合約的條件進行了協商.然而2019年3月4日,在通過律師發出通知書時,突然出現了沒有支付合約解除費的虛假事實和聽到簽訂共同事業合約才離開的主張.換句話說,這是為瞭解除專屬合約而提出的主張.

LM甚至向姜丹尼爾方面充分傳達了如果姜丹尼爾真的不想與MMO合作的話可以解除共同事業合約的立場.但是姜丹尼爾方面與之前的主張不同,要求無條件解除專屬合約,申請了專屬合約效力停止臨時處分.

我司對於發生這種狀況向粉絲和大眾表示惋惜,我們會努力盡快解決紛爭.

勝利已先後5次到警署受查，當中上月底他主動到警署受查，之後4次都是被警方傳召受查。而根據韓媒《Money Today》報道，勝利本月14日第二次到警署接受調查時，被爆曾到美容店化妝及set頭。在現場目擊勝利到美容店的B某表示當日勝利一早就現身首爾江南區的一間美容店，在現場進行了頭髮護理及化了全妝，B某透露勝利化了一個女藝人出席大型活動時才會化的細緻妝容，勝利在化妝完成後，在去警署的路上亦曾補過妝，同時要求眉毛再化濃一點。

除了14日有化妝外，據了解本月26日勝利再被傳召到警署時，他同樣有化妝。而報道曝光後，網民即時嘲笑勝利太貪靚，亦質疑他為何要化妝到警署受查，還留言取笑他想化一個扮可憐的妝容。而他第二次到警署接受了長達16小時的調查，當日他離開時妝容亦甩了不少。

根據韓媒《Channel A》報道，鄭俊英在拘留所內因為無所事事，所以靠睇漫畫書打發時間。不過報道出街後，網民都即時留言炮轟，再度指摘鄭俊英毫無悔改及反省之心，反而還有心情看漫畫書，不認為他有為事件感到後悔。

拘留所有漫畫睇咁爽既

H漫？

KARD _ Bomb Bomb(밤밤)

有得拎依啲入去嘅咩

Somin好靚女

【世界日報獨家】[警方著手內部調查勝利瀆職-貪污嫌疑]27日,據警方透露,首爾警察廳智能犯罪調查隊目前正在對#勝利[超話]#瀆職-貪污嫌疑進行內部調查.警方相關人士表示"這是為了確認勝利相關嫌疑以及嫌疑的資金來自哪裡."據悉內部調查是正式調查的著手階段,據悉目前警方正在全面調查勝利公司以借名賬戶收取BC控股公司投資資金等方法,正在一一調查其可能與目的不符或貪污資金的可能性.據悉,國稅廳也懷疑BC控股公司擁有的投資資金的出處,目前正在追查資金流向.

BM

原來pentagon今日都cb 但益達走左之後已經冇特別想睇佢d舞台

新歌Melon Top光速出榜

其實首歌ok既 但益達走對個團真係人氣大傷

@新浪韓娛
#YG刪除勝利周邊# 據韓媒，繼#YG與勝利解約#之後，在YG銷售所屬藝人周邊的網站裡，勝利個人周邊在商品目錄被刪除。而BIGBANG相關產品中，勝利則被打碼糊臉。除此之外，BIGBANG分類中的產品也只剩下其他四位成員。

@新浪韓娛

#勝利涉嫌貪污被調查#今日，據首爾地方警察廳智能犯罪搜查隊透露，#勝利#涉嫌瀆職，挪用公款與他的海外公司BCHoldings有關。該公司在2016年4月以僅僅300港幣（約人民幣256元）的資金成立，在2017年用於投資的資金卻高達3000萬美元（約人民幣2億元）以上。警方懷疑勝利通過匿名賬戶挪用，侵佔了公司資金，目前正對該公司資金往來進行調查。
警方工作人員透露，該公司或將成為警方調查勝利的突破口，因為瀆職，挪用公款本身就是犯罪行為，而追查公司的資金往來很有可能查到勝利各種不法行為的資金來源。

@新浪韓娛

#勝利涉嫌貪污被調查#今日下午，據韓媒，首爾警察廳智能犯罪搜查隊正在對#勝利#以瀆職、貪污嫌疑進行內部調查，來確認他是否挪用旗下公司資金來招待客人。警方相關者表示「是為了確認勝利各種嫌疑案件的資金來源。」內查是正式調查的前階段。
此前，勝利律師孫炳浩曾表示:"勝利是堂堂正正的"。"劉仁錫負責金融、投資，勝利什麼也不知道。"

勝利淫趴性招待「VIP林太」身分曝光！肉搜後嚇傻：為何台媒不敢報？

又堂堂正正

edawn就edawn啦
乜野益達

惡到 唔記得點串咪得住先 又唔係咩咁難明既代稱

益達 香口膠？

隊友會唔會屌晒鬼

有follow過下都明啦 使唔使下下打曬全名正字

咁方塊又要一下子趕人走

一比人爆拍拖d fans都走晒啦

成件事衰on9
Cube 同 HyunA 唔傾掂數就爆

就係唔鍾意蝗起既花名呀明未
上網搵hyuna男友都搵到佢叫edawn啦

公海嘅人無追開呢團，點會知叫咩花名

射精jisoo

又話越爆越勁 爆到上邊啲人
而家

不嬲講多過做
韓國政府=財閥
真係掂到班上層既利益既話 邊會再俾媒體爆落去

推呢幾個祭旗咪扮做左野

人間負評

香奈兒幾時有白化病㗎

睇左咁耐kpop 女女多數染金都會靚/有仙氣
第一次見一個女idol可以咁唔襯白頭髮

就升仙啦

2:40 究竟係邊個教佢擺埋啲咁嘅表情
係幾有個人特色 但好鬼摟打啊救命

恩地香港Solo Con尋日公售賣哂飛今日即刻宣佈加開第二場

娜璉好skr

變返Skool Luv Affair既風格
救命好中意

又黑五官又扁平
狗也不屌

再度被質疑「買榜」？韓女團音樂節目獲一位引爭議！

時隔多月韓國女團MOMOLAND近期以迷你專輯《Show Me》回歸，主打歌〈I'm So Hot〉也是繼之前的洗腦夯曲〈BBoom BBoom〉、〈BAAM〉後再次與知名製作人「新沙洞老虎」合作。（韓國女子組合 原創文章）

而在3月26日的音樂節目《THE SHOW》中，MOMOLAND以11分之差險勝音源強盜MAMAMOO獲得一位，節目播出後，引起了許多粉絲們的不滿，提出數據質疑MOMOLAND「買榜」

從計分上來看，MAMAMOO在第一項評分「音源+唱片」分數比MOMOLAND多出一千多分，第二項「MV瀏覽量+專業人員評分+事前投票」分數則是MOMOLAND以總分3740勝出，而這兩項也是最受爭議的部分。

有粉絲就亮出數據表示，MV瀏覽量上，MOMOLAND只比MAMAMOO多出約兩百萬，事前投票以及直播投票的部分都是MAMAMOO分數勝出，加上「專業人員評分」的分數無從考據，讓粉絲對於第二項評分感到相當困惑。

另外第一項音源和唱片評分也被指出，在韓國具公信力的Melon、Genie等音樂周榜上，MAMAMOO的名次分別在1～12不等，MOMOLAND的名次則落在19～194不等，甚至在部分音樂榜上並未進榜。

專輯銷量方面MAMAMOO更是多出MOMOLAND約五倍，更加加深了MOMOLAND的「買榜」疑雲，令許多MAMAMOO和他家團體的粉絲表示無法接受。

而這也不是MOMOLAND第一次被質疑買榜，之前以歌曲〈BBoom BBoom〉拿下初一位時，就遭到質疑公司買榜，在專輯銷售上動手腳，短短八小時內專輯賣出了8000張，達到頂尖男、女團的銷售量。雖然後來公司聲明是海外粉絲團購，並沒有做出破壞公正性的行為，但多數人還是不相信公司的說法。而這次回歸MOMOLAND再度被質疑「買榜」，不知道大家有沒有什麼想法呢？

【體育東亞】[美國Billboard&格萊美&MTV集中報導BLACKPINK回歸消息~]最近美國主流媒體集中報導了BLACKPINK4月5日回歸的消息. Billboard表示」BLACKPINK終於回到我們身邊了,和主打曲同名的EP專輯想傳達比之前的歌曲更加強烈的內容」.接著格萊美和MTV分別表示」當地粉絲們正在翹首等待KPOP代表女子組合的新曲,能夠看到她們致命的魅力」.據悉,組合還將在Coachella音樂節與世界級藝術家們同台演出.從4月17日開始,她們將以美國洛杉磯為起點,在北美巡演的同時,還將在當地進行各種宣傳活動~

【Newsen】[尹智吾開具醫療記錄副本證明書"為了不被偽裝成事故死亡"]27日,演員#尹智吾#通過個人ins公開了部分醫療記錄副本證明書.

下面是尹智吾SNS文章全文

我收到了在節目中提到的"醫療記錄副本證明書".

精神保健臨床心理師1級臨床心理專家在醫院對我進行了超過4個小時的檢查,製作了3小時左右的問題單,並獲得了能夠從事實依據和法律上產生明確效力的醫療記錄副本證明書.

之所以這麼做,是因為在我和姐姐所在的所屬社代表負責的演員中,除了姐姐之外,還有3位自殺了,而且他們也是在家中沒有遺書用同樣的方法被發現的.就連努力查明關於死亡真相的2位也自殺了......1名刑警在連胸部都不到的釣魚場溺死.

為了不被偽裝成事故死亡或者被偽裝成自殺,我和警衛員24小時同行.所以就這樣在精神醫學科檢查了我的心理狀態,記錄下來後轉交給了律師團和歷史調查委員會.

我想成為有著強烈活下去意志的尹智吾.

現在不要太擔心了,我作為韓國人在韓國,我會盡全力生存下來並作證.

向關心我今天也能活著的各位表示衷心的感謝.

我認為,上天賦予了我只有我才能做的事情.另外,我很慶幸上天能把張紫妍姐姐送到我身邊,也很感激我是姐姐身邊的人.請大家拭目以待.我會盡力做到最好來守護姐姐.請大家一定要關注一下.

【xportsnews】[勝利涉嫌傳播淫穢物被追加立案,鄭俊英和崔鐘訓分別被確認傳播11件和3件]28日,首爾地方警察廳廣域調查隊在記者招待會上宣佈,根據<促進利用信息通訊網及信息保護等相關法律>,對勝利 以涉嫌傳播淫穢物罪立案,目前正在進行調查.據警方透露,勝利在多個聊天室等處傳播未經對方同意拍攝的照片,勝利也承認了散佈照片的事實.

警方相關人士表示"存在多個聊天室,勝利除了發送到了有問題的鄭俊英聊天室外,還發送到了其他聊天室"目前,勝利是否拍攝了照片還在進一步確認中.

此前,鄭俊英 因涉嫌在聊天室共享非法拍攝的淫穢物品,於21日被拘留.警方此次追加了3件鄭俊英非法拍攝傳播淫穢物嫌疑.因此,他從原來的8件增加為11件.他將於29日被移交檢察機關.不僅如此,崔鐘訓 共上傳3件非法拍攝的淫穢物.被警方立案調查.

【news1獨家】[勝利美容室院長」勝利沒有化全妝」]28日,據news1獨家報導,勝利 在接受警方調查前到美容院接受細緻化妝的消息傳開後,該美容院院長親自表示"看到勝利全妝接受警方調查的主張,我感到非常驚訝,他沒有化細緻的妝容,氣氛相當小心謹慎. "

A某從勝利出道時開始就負責勝利的髮型和化妝,他表示"勝利確實在接受警方調查之前來到了美容院,但是化全妝和接受細緻化妝等傳言完全不符合事實,當天勝利十分憔悴,他只是把頭髮整理整齊,遮蓋了眼底的黑眼圈而已.當天的勝利非常難過,話說的也很少,職員們也沒多說話,互相都很小心."

咁有錢好心上門係屋企搞啦 圈外人見你去得美容室識你係細緻化妝定唔細緻化妝咩 見到都嬲啦

“我過去10年的經驗僅適用於韓國娛樂業的一小部分。通過分享我的經驗，我擔心它可以改變對KPOP或韓國名人的意見和理解。

韓國公民有權了解我的15個推薦書（作證的文書）背後的真相。我很感激我的推薦書得到了世界各地人們的關注。必須揭示和確定真相。我不打算通過分享我的經驗給人們帶來悲傷。我試圖盡可能地發聲，希望這個人因犯罪而犯罪恥辱。

不幸的是，我越是試圖發表關於我的經歷，在韓國正常生活變得越來越困難。因此，我搬到了加拿大。

通過加拿大的諮詢和心理治療，我在精神上和身體上都恢復了健康。

我在加拿大注意到的是，在大多數情況下，受害者或證人都得到了很好的保護和尊重。在證言中揭露嫌疑人身份的行為被制度本身和整個社會認真對待。

在了解了這些差異之後，我決定讓我的知識在韓國更公開。部分原因是因為我希望韓國的氣氛能夠改變。我希望在我的情況下的人們能夠感到安全，並因其勇敢而受到尊重。

在作證之後，即使在搬遷到加拿大之後，也存在各種風險和威脅。但是，我認為我有責任為自己的選擇忍受艱辛。

非常感謝您的支持和關注。 ”

笑左，佢塊面好似抽筋咁
btw佢地開全咪都好穩

Rm哥哥

公司咁搞 敗壞路人緣

佢地都無咩路人緣剩

我都幾欣賞佢哋 開頭嗰下都幾型 但啲表情真係多咗

立下眼好似嫩口版Jessi 但係真係唔襯佢 定張相影得唔好

連登都冇乜人緣
比個痴線佬搞到對呢隊野有D反感添

點解bts次次d intro歌都有得拍mv咁有錢

賺咁多，成隻Album每首歌都拍mv都冇問題

淨係十幾分鐘嘅年尾電視台舞台都用200萬hkd啦

Steve Aoki & Monsta X - Play It Cool

fuck boy

公司識洗錢
場表演吸引咗好多新fans

睇完mubank in hk，覺得芒叉班大隻仔係幾正

又要打飛機

佢個solo去左邊

DIA 今次成績咁差嘅
MCD Top 10 不入
Woowa 仲好聽過 I'm So Hot

Yg都就執仲so乜鳩lo

@韓國me2day

【starnews】[鄭俊英聊天群成員共14人,威脅貶低女性為常態]28日晚播出的MBC中報導了鄭俊英等人在內的聊天群中傳閱性關係視頻,威脅貶低女性的相關成員包含鄭俊英-勝利-崔鐘勳在內共計14人,其中包括8名歌手,1名模特,2名BurningSun夜店的MD,以及鄭俊英的朋友們,這些人共計分佈在7個聊天群/對話中.

除此之外,節目還報導了勝利等人指示聊天群內成員更換手機,包括鄭俊英等在內的成員們都有組織地隱匿了證據的行為.警方的調查記錄顯示,勝利,鄭俊英,崔鐘訓等人均更換了手機,鄭俊英是在接受了朴某的要求後,於美國LA更換了新手機後才回國.

幾時爆埋其他人

【TOPIC】instiz熱議!! 在全世界引發討論的Epik High的新歌——Lullaby For A Cat 貓咪搖籃曲

@瘋狂的貧道

【#張紫妍事件#唯一證人尹智吾提出疑點】

1）#崔真實#和#鄭多彬#是Stars娛樂的藝人
2）U;Nee是olive9公司
3）#張紫妍#是The Contents的藝人
4）Stars是The Contents的前身
5）olive9是The Contents合併後的公司
6）4人都是The Content表金成勳旗下的藝人
7）兩位當事警察也自殺了
8）另一位刑警在深度很淺的釣魚場中溺死

@瘋狂的貧道

【林太太的瓜，追星順便洗錢？】
在勝利 'Burning Sun'CLUB有超過20%股份的台灣林夫人是bigbang勝利和GD的粉絲，以5億韓元的存款獲得公益事業投資移民簽證，和家人自由出入韓國。
林某在韓國有3套高級公寓，同時在韓國國內有超過300億韓元的投資。但林某未曾向關稅廳申報過現金流入。
特別是林某利用Burning Sun'CLUB進行洗錢的情況被發現，她在CLUB喝完酒後以2~3倍的價格結算，之後利用冒名存摺獲取差額，以此來洗錢

據韓國媒體報導，勝利夜店在中國也有分店，位於湖南長沙

入坑真係boy in luv
最正係花樣 i need you run
DNA開始果堆完全唔鍾意
IDOL

依單野連娛樂圈都禁口
成個娛樂圈得2個人敢出聲

點解首歌無rap part嘅？

林太D收藏品是但一件都夠我過半世

點解無啦啦多咗咁多人

ZICO呢ZICO呢ZICO呢ZICO呢

Prison 101終於夠人debut

I need you

Fake Love

三月真係solo盛世

unpretty rapstar solo彈得起既得cheetah heize同kassy
反而D冠軍
giantpink最近都有出現 fakedy人都唔見埋

無記錯Cheetah 係冠軍

第1季冠軍囉 第2第3都唔見影
其實第1季最好睇 第2第3已經變左pretty rapstar

姐係叫啲人唔好rap了，直接唱歌出solo會好啲

Heize都叫做唱得好之餘rap都唔差
完全唔知點解kassy走左去unpretty rapstar
結果光速淘汰
不過韓國女solo rapper真係好難紅
近年叫做撈得好都係得Jvcki Wai

留名

Dna 同idol

這就是kpop

不嬲選秀岀嘅第一名都要霉一陣先發到圍

真 9成選秀第一 都總係有問題發生

又或者順風順水一段時間
然後又謝咗
E.G.徐仁國&許閣

Idol如果早少少出正世界盃個期，
應該全世界周街都會聽到呢首歌

韓國人氣綜藝節目《兩天一夜》男星鄭俊英，本月12日被韓媒《SBS 8 News》踢爆涉偷拍及散佈女生性愛片，爆出醜聞後鄭俊英到警署受查並公開道歉，又宣佈退出演藝圈，今早他因涉嫌散佈偷拍的照片及影片而被送檢。

昨晚有韓媒指鄭俊英的聊天群組合共有14人，包括他自己、勝利、崔鍾訓等8位藝人、1名模特兒、2名夜店Burning Sun的MD以及3名其圈外友人。根據韓媒《Newstown》報導，有網民猜測男團Super Junior的強仁、男團2AM出身的男星鄭珍雲及模特兒李哲宇亦是聊天群組的成員。

於公開的名單中，透露歌手K某及J某，以及模特兒L某是聊天群組成員，根據提供的名字縮寫，網民猜測是曾跟鄭俊英一同演出綜藝節目《Hit Maker》的強仁、鄭珍雲及李哲宇。

而珍雲所屬的事務所就表示：「珍雲正於軍隊中，確認後再發表官方立場。」李哲宇方面亦表示要確認後才發表立場，而強仁所屬的SM事務所就未有人接聽電話。

另外，根據KBS公開的聊天內容，鄭俊英於德國時曾接受劉仁碩的性交易介紹，並曾跟CNBLUE成員李宗泫表示：「柏林太好玩啦。」李宗泫問：「睡了嗎？」鄭俊英就回答：「哈哈，女嘅唔錯。」而當時鄭俊英正於德國拍攝《Hit Maker》。

【theqoo】藝人飯圈氛圍發生巨大變化的三個時期。

@鳳凰天使TSKS

#GOD#成員#Danny安#就今日早些時候媒體曝出的其參與投資的香檳酒吧行業種類登記爭議做出回應，據媒體報導，Danny安參與投資的這家酒吧實際也作為娛樂場所使用，店內甚至設有舞台，但卻疑似為少繳稅而註冊登記成了普通餐飲店，媒體指出類似啤酒屋這樣的店是可以登記為普通餐飲店的，但夜店、卡拉OK、娛樂性酒吧等地則需要獲得區政府等相關部門的批准，必須註冊為娛樂場所。Danny安經紀公司sidusHQ方面發表通稿指出「首先要為因不光彩的事叨擾到喜愛god和Danny安的粉絲朋友們道歉」「經確認，Danny安確實被登記為該香檳酒吧的外部董事，平時相熟的朋友請Danny安幫忙，他便答應幫忙了店內的裝修，也參與了市場營銷等設計工作，這是因為他本身就對這方面感興趣，就像之前在god活動時期也曾設計過粉絲俱樂部LOGO一樣」「2017年11月31日被登記為外部董事後，Danny安一直是拿一定金額的工資幹活的，後來漸漸發現已經脫離了自己熟知的領域，便於2018年2月21日卸任。」「在被登記為外部董事的大概三個月的時間裡，Danny安並未參與過投資或運營等經營方面的工作，需要強調的是，特別是目前引發問題的行業種類登記的整個決定過程，Danny安也並未參與，謝謝大家。」

@鳳凰天使TSKS

據悉中國香港演員#任達華#將驚喜亮相即將於明日播出的Channel A綜藝節目《#坐飛機去#》，該節目為一檔體驗飛機乘務員工作的真人秀，夢想成為空姐空少的藝人們將實際在節目中體驗機艙內乘務員的工作日常，此次節目前往中國香港，成員#申鉉浚#、#YURA#、#奇喜賢#、#金基利#在完成飛行後，將一同探尋中國香港的著名景點，放鬆旅途的疲勞。當天與申鉉浚相熟的演員任達華也會驚喜亮相，據悉任達華在聽聞申鉉浚會飛來香港的消息後便約定了這次見面，同時也為申鉉浚預約好餐廳，介紹香港當地的美食，整個節目錄製期間都風趣幽默，把控了整場的氣氛。

@鳳凰天使TSKS

據昨日晚間MBC新聞直播間報導，早前曝出有問題的#鄭俊英#聊天群被曝光還有更多參與人員在內，聊天群人員包括8名歌手、1名模特以及2名Burning sun夜店MD（市場營銷總監），演藝人員中包含了目前尚未曝光實名的歌手K某、J某以及模特L某等，據MBC報導，當時鄭俊英手機中分享非法偷拍視頻的聊天群共有七個，參與聊天人員在發出視頻後都以炫耀的口吻對話，某位鄭俊英的朋友甚至手握和自己有債務關係的一位女性的視頻，揚言「她要是不還錢就把視頻散出去」。據悉鄭俊英的非法偷拍地點極為分散，包含了酒店、公寓、餐飲店、風俗店、飛機機艙內等，而分享的時間也從白天到凌晨不等，對於自己偷拍了多少女性也似是不太記得，每當警方拿出受害者視頻時，還會反問「又有嗎？」，看到視頻就會低頭嘆氣。據悉警方在拘捕鄭俊英後，經後續調查一共發現11件散播非法偷拍內容的嫌疑，目前已將此案移交檢方，另外對於是否存在違法行為一事，警方也將對包括歌手K某、J某以及模特L某在內的聊天群參與人員展開調查，目前唯一能聯繫到的歌手K某表示「雖然記得曾經和鄭俊英在一個聊天群裡，但並未互相發過非法偷拍照片」。

@不好閉嘴吧

<鄭俊英在飛機上也偷拍>
Source: 【Theqoo】

開夜店註冊做普通餐飲店 出左事又話自己只係掛名董事 咪即係同勝利一樣

@鳳凰網娛樂

【網曝#鄭俊英聊天群新名單# SJ強仁鄭珍雲李哲宇在列】近日，#鄭俊英#散佈偷拍視頻的聊天群中又新查出三名藝人，韓國網友根據這三名藝人的名稱縮寫以及聊天時間，猜測這三人是曾與鄭俊英一起拍攝JTBC《HIT MAKER》節目的Super Junior成員強仁、2AM成員鄭珍雲、模特李哲宇。鄭珍雲和李哲宇經紀公司都表示將盡快聯繫本人做出回應。

@韓國me2day

【體育chosun】[鄭俊英涉嫌"傳播偷拍13件"被移交檢察院,曾與勝利密謀"毀滅證據"]29日,首爾地方警察廳廣域搜查隊以拘留起訴意見將#鄭俊英被移送檢方#.另外,警方表示,正在對#勝利鄭俊英換手機銷毀罪證#等嫌疑進行討論.據悉,警方的調查記錄顯示,勝利 鄭俊英 崔鐘訓 等人均更換了手機.

據悉,勝利在接受警方調查時否認了部分嫌疑,他說"我雖然承認了傳播淫穢物的事實,但不是我直接拍攝,而是通過照片散佈的."

本月15日,鄭俊英在結束警方調查後對採訪團表示"已經如實地把'黃金手機'交出來了,坦誠地告訴大家一切",但事實表明,鄭俊英是在說謊.據悉,每當搜查官出示女性受害者的影像時,鄭俊英就會反問"又出來了嗎?" 警方稱"'黃金手機'資料龐大,正在繼續確認新的犯罪事實."

好彩sj fans一早放棄左強仁

強仁應該復出無望，衰咗咁多次應該已經犯眾憎

仲講其實仲有D ELF等緊佢返黎合體
11依個數對某部分ELF好重要

好似組隊打喪屍

打pubg食雞

等咁耐終於有新角色啦

俾人拉個誠懇樣都呃到下人
越查越發現冇得救 冇可能改到㗎啦 完全係用下體諗嘢

垃圾強仁，佢條友唔上水都出事

當初有人話SM個個團都係清泉
強仁

壯士斷臂有時係好事

強仁一直都係伏黎

係計時炸彈
但無佢始終唔係完整既SJ

期待妮妮與丫鬟

歌手Henry將攜手 臉紅的思春期一同出演JTBC綜藝節目《Idol ROOM》

即將於4月9日播出的這期《Idol Room》將帶來音樂人特輯，迎來即將於4月回歸的Henry以及臉紅的思春期。有著卓越音樂才華的Henry一直在綜藝中表現亮眼，而每每回歸都能帶來不俗成績的臉紅的思春期也可謂是音源大霧，此次一同出演節目將帶來怎樣的表現也令人期待，另外本期節目中，Henry也將與臉紅的思春期一同帶來合作舞台。

4月大戰又多2組人comeback

Danny 又係隊內最唔紅嗰個

henry而家好似淨係撈綜藝 成日都見到佢

之前微博已經有人話柏林個時間線有佢2個
屌原來拍緊節目都得閒去玩女

最唔紅唔係wassupman咩
不過而家變左好紅

【SBS獨家】有名的愛豆組合成員因性暴力被起訴

Wassupman 本身組合入面算紅
GOD出道初時係佢劇上位先 （好多年前）

好快就會有人搵到原圖

【naver 】A某的所屬公司方面表示：“在協議下發生了性關係，並沒有強迫。A某在海外演出中，回國後會認真對待警察調查。”

@哎一股清流

【SBS獨家】SBS8點新聞"有名的愛豆組合成員性暴力嫌疑被起訴"是誰？..."5人組"

P3:"起訴人主張"2010年五月, A某實施性暴力" （9年前）

似係SS501

金亨俊在玻利維亞

SS501 金亨俊 金亨俊 20190323墨西哥機場到達飯拍
長途飛行後依舊是活力滿滿的金亨俊小可愛 演唱會加油＾０＾~！ Cr ss501超話

@鳳凰天使TSKS

據今晚SBS八點檔新聞報導，某著名愛豆組合成員A某因涉嫌性侵被起訴，起訴人B某於早些時候遞交起訴狀，表示自己遭遇A某性侵，B某主張自己在2010年5月一山家中遭遇性侵，二人是在B某工作的酒吧相識，B某表示，A某在喝酒後找到自己家中，要求留宿，當時躺下後就立即遭其性侵，B某表示自己拒絕了兩次都無濟於事。A某經紀公司表示確實發生過性關係，但是協商下進行的，並未有過強迫。

呢d打格同無打真係無分別

@哎一股清流

SS501金亨俊現在在南美及日本進行世界巡演
（新聞內容只有這個因為所屬社說了在海外演出）

哇唔係呀嘛
做咩搞我

被害妄想症？

又話爆JJY Group嗰三個歌手？

@鳳凰天使TSKS

#SS501#成員#金亨俊#方面就今日SBS八點檔新聞報導的被起訴涉嫌性侵一事作出回應，表示對方所說內容不屬實，將採取措施應對。金亨俊方向媒體透露「起訴人的主張並不屬實。」並表示「2010年當時，金亨俊和朋友兩個人一起去酒吧喝酒，當時負責招待並一起喝酒的就是起訴人，是起訴人自己願意才去到家中，雙方協商後發生的關係。」「事情已經過去九年，現在突然來起訴，應該是想惡意利用金亨俊藝人的身份，這是誣告。」並表示「直到報導前一天，我們都不知道被起訴一事，我們預計將反告對方毀壞名譽。」同時也表示「海外巡演將按照既定計畫進行到四月初，回國後將誠實接受調查。」

@韓國me2day

【mydaily】[尹智吾為已故張紫妍事件作證,」受害者才應該堂堂正正"]29日播出的KBS1TV<街頭晚餐>中,已故張紫妍的同僚演員,該事件至今唯一的證人#尹智吾#出演，她在節目中表示"以前我是以李順子的假名作證的.我小時候在加拿大度過,後來來到韓國.然後又不得不再次前往加拿大.然而,在加拿大文化中,給人留下深刻印象的是受害者理直氣壯,加害者才會感到羞愧.可到現在為止,我都是躲在暗處度過的,我在內心希望能改變這個現狀,所以才公開了名字.希望(加害者)能夠帶著負罪感生活.我唯一的武器就是我自己.」

THE T BIRD向MAMAMOO前輩道歉全文

你好。 這裡是THE T BIRD。

首先，對於今天音樂放送中的失禮，向MAMAMOO前輩們和各位相關人士，還有各位MOOMOO表示真心的歉意。從情況發生之後到現在，對我們的輕率和失禮進行了進一步的思考，並進行了反省。

我們的行為對很多人造成了傷害,除了上面提到的那些人之外,我想很多人都會不高興,所以對更多的部份感到有責任。

對於不足之處指出問題並給予指責的人，感到非常抱歉和感謝。

今天在音樂放送中的事情進行深刻的反省，以後不僅對音樂，對所有事情都要盡到責任，表現出進步的樣子。

再次向MAMAMOO前輩和MOO MOO大家表示歉意,再次向那些因爲今天我們的行為而感到不舒服和不愉快的人道歉。

謝謝。

衝出黎柒

新人都玩咁大動作 仲衰過藝聲

條友一而再再而三出事都冇尊重過自己係代表sj既一份子

好好笑

藝聲做咩？

藝聲發生過咩事？

成功上位
唔係做埋D咁嘅柒事
根本無人會識呢團
仲低成本過買套餐同抄歌

低成本地被討厭

都係人地拎一位做攝石人 encore已經唱緊歌都要企正係後面揮哂手唔落台
不過果陣佢當係幫啱啱出道NCT宣傳 新仔個樣勁尷尬

兩條友不停喺個台度游走做乜q
媽呀 好肉酸

哇 屌 真係好肉酸

金鐘國聊天室對話曝光
笑死
最正經既聊天室

@鳳凰天使TSKS

因酒駕被查處後涉嫌賄賂警察的#崔鐘訓#於昨日接受了首爾地方警察廳智能犯罪調查隊約9個小時的傳喚調查，於晚11時48歸家。結束警方調查後，崔鐘訓沒有回答記者們提出的"酒駕當時同乘者是誰"，"是否想用200萬韓元平息管制"，"警方是否介入了酒駕報導"等疑問。

崔鐘訓還因涉嫌在#勝利#、#鄭俊英#等人所在的聊天室共享非法拍攝物而正在接受調查，警方此前曾4次傳喚崔鐘訓進行調查。警方當天還對涉嫌與崔鐘訓等藝人勾結的尹總警舉行高爾夫聚會的高爾夫球場進行了扣押搜查。尹總警是在勝利等所在的kakao聊天室裡被提到"警察總長"。首爾地方警察廳廣域搜查隊當天下午3時30分左右向位於京畿道的兩家高爾夫球場派遣了搜查官，掌握了相關資料。經確認，勝利和劉代表2016年7月在江南開設的酒家monkey museum收到違反食品衛生法舉報後，向江南警察署職員詢問了調查情況。

好好笑
點解會曝咗光嘅

應該係dindin 自己po

真係好似典型麻甩佬踢波group

@韓國me2day

【NaverTV】飯制電影主打預告片!!"一切都從這家夜店開始,大韓民國娛樂圈醜惡的真相!漸漸露出冰山一角.."

主要角色包括YuriHoldings共同代表劉代表(劉海鎮飾),Burnning Sun共同理事李代表(劉亞仁飾),Arena夜店共同理事崔代表(李秉憲飾),Burnning Sun毒品供給Anna(朴宥娜飾),手機修理師傅朴技師(安在洪飾),娛樂圈浪蕩公子鄭俊零(姜棟元飾),受賄執政黨議員張一員,腐敗的檢查長李檢察長,勾結關係警察廳長閔廳長.

感冒？ 踢場波就好返晒啦

一見到劉亞仁 都估到剪咩戲

李秉憲一人n角

自 係李暻榮

今日個個企到勁後，隊t bird同本月 直頭搵唔到

本月梗係搵唔到啦 今日都無上音中

本月都無上

咁都有得講??
藝聲應該都算係大前輩呀

【instiz】 李遐怡，樂童音樂家剩下的合約時間

另一個都算係大前輩既sunmi

唔好亂講!!仲有好多ELF G持強仁架!!!

我相信強仁係無辜架!!!!!!!!
好快會回歸SJ的

其實係咪因為前輩所以就算做錯左都可以變左唔係錯？
韓國既階級觀念真係可以害死好多人
每個人都會犯錯
認錯唔會再犯咪得囉
因為佢係大前輩就唔可以指正佢既錯誤？
明白佢係想幫後輩宣傳
但如果藝聲係自己一位舞台上面被人喺背後搶鏡果個人
相信藝聲都會覺得唔舒服啦
作為大前輩 上左咁多年舞台 但都冇舞台上既自覺
先係最令人失望

成班新人俾隊T Bird 害死

@韓國me2day

【starnews】[警方確認涉及鄭俊英傳播性關係視頻聊天多達23個,共計16人]29日上午警方對鄭俊英以起訴意見,從首爾鐘路警察局拘留所移送到了首爾地方檢察廳.根據警方透露,涉及拍攝或傳播性關係視頻嫌疑的相關聊天群或1:1對話多達23個,共計16人.其中,涉嫌傳播非法拍攝性關係視頻而被立案的有7人,單純傳看視頻的人則被排除在立案對象之外.和鄭俊英在同一個聊天群裡的勝利也因涉嫌上傳偷拍照片而被追加立案,但勝利表示照片並非自己拍攝.

@韓國me2day

【日刊體育】["張紫妍事件"證人尹智吾親自上傳國民請願文字,"請求安全保護"]30日,"張紫妍事件"證人#尹智吾#通過個人ins上傳了"大家好我是證人尹智吾"的國民請願文字,證實了國民請願確實為自己親自上傳,並表示上傳國民請願文字的原因是"向警方申請了安全保護,但在報警後過去了9個小時39分警方未採取任何措施,對於警方的不作為感到失望和絕望",因此上傳了請願文字,請求安全保護.

以下為尹智吾請願全文.

大家好,我是證人尹智吾.

被冠以故人名字的事件本身應該被修正為冠以加害者的名字而不是被害者的名字,因此本人的介紹也只用證人尹智吾來進行.

10年來,作為張紫妍事件的目擊者和唯一證人,我的生活並不寬裕,也不舒坦.今天我寫這篇文章的理由是為了保護自己的人身安全,警方為保護人身安全而提供的位置追蹤裝置兼緊急呼叫智能手錶並沒有被啟動,距離現在報警後經過了9小時39分左右,期間甚至沒有接到任何聯繫,這種不負責任的警察態度讓我感到失望和絕望.

呼叫按鈕總共被使用了3次,最初申報時間是凌晨5點55分.做人身保護直播的我,把過程都直播了,很多人成為目擊者.按下呼叫按鈕的理由是,上次在牆邊持續觀察到可疑的,刺耳的機械音,今天凌晨則在洗手間天花板方向出現了同樣的聲音.換風口處也有因為人為的故意行為導致繩子銳利地斷裂的聲音,反覆幾次.

前天大門的鎖緊裝置也突然發生故障,無法移動進行修理,再次檢查門側,發現有類似油的液體從門框的最上方流出的痕跡.前幾天開門時,我和警衛員也聞到了奇怪的煤氣味.我懷著各種懷疑和不安的心情,一天睡眠不足1小時,聲音反覆出現,按下緊急呼叫按鈕後,到現在已經過了9小時47分鐘.

作為應該受到國家保護的國民一員,已經無法再容忍我現在所處的這種境況,在此請求和要求警方予以說明和道歉,並鄭重提出請求,希望可以完善和改善保護除5大嚴重犯罪以外,對需要保護的所有受害者和目擊者,證人等進行徹底有效的保護措施和人力政策.

現在我切身體會到的是任何形式的安全保護都沒能落實,因此作出了從國家那裡無法得到安全保護的認知和判斷,以個人財產申請了私家警衛,並24小時與私家警衛一同消化所有行程.

對於我現在的處境感到惋惜的國民大眾表示希望對我進行援助,通過李相浩(音譯)記者和電視台開設了後援銀行賬號,但僅幾個小時,賬號就被關閉了.

通過觀眾和律師團那裡得知,根據捐贈法中對捐款和後援金的規定,我的條件資格是無法接受後援的,目前正在申請眾籌,促進開設非盈利組織團體.

我是大韓民國的國民一員.我在承受著這些不正當的境況中活著,並且直到目前也有很多(境況)都無法得以改善,通過現在這些境況我明白了以前又有多少犧牲者們存在,在不合理的環境中承受著長時間的苦痛,一想到這些我就感到很心痛.

拜託大家一定要嚴肅慎重的看待我這次的呼籲,不論男女希望不要再有受害人出現,也希望所有受害者,目擊者和證人們都可以放心的生活和如實的作證,我斗膽再次進言,需要改善目前的保護體系和相關政策.

定居在加拿大拿到了當地的市民權,但作為在韓國出生的韓國人,直至死去也希望以韓國人的身份活下去的我,最後的自尊心正在走向崩塌.

希望我的犧牲可以讓更多人生活在更好的環境中,拜託為創造完善的保護環境出一份力,我在此懇切的請求.

證人尹智吾敬上

垃圾黑警

JBJ95-awake

呢排 kpop悶到嘔 ，得三四線團，無 redvelvet twice cb

班垃圾團不值一提

覺得kard幾正

呢排勝利單野d花生食到無乜
幾時有新料呀

想知個記者仲健唔健在?
爆料個進度好似停滯不前咁

黎緊有blackpink

Somin好正

所言甚是

係咪打錯字
1234唔係2012咩

其實而家無十年約喎
最長7年嘛唔係咩

KARD今期有冇機會一位
最近幾次上唔同音樂節目youtube d view數都力壓mamamoo同momoland

今次首歌麻麻地

一位幾時係睇打歌既views

youtube view數呢啲外國人睇就有喇 都唔多關韓國本土事 同攞一位有咩關係

有無人覺得Stray Kids新歌既編舞好差，好on9咁

THE SHOW
Pentagon VS KARD

想借個位吹奏下世正
A-LIN 《有一種悲傷(A Kind of Sorrow)》

U R

I Need You

lee hi真係出返黎，都無人識

Pentagon首歌聽聽下又覺得幾好聽

但音源好快出榜
大台一位冇望

冇啦 本身有啲起色個時俾自己人搞死左啦

有d iu影子

想問下有冇d男rap 女唱hook
又輕快既歌可以介紹下

好似依幾首咁

例如嚟首？
其實都唔少男rapper會搵女歌手做featuring

一黎就打大佬
尹未來 jk 好正

MC Mong

聽左好多年都仲係好鍾意

Electroboyz
佢地首Ride With Me 我都係聽咗好耐

@鳳凰天使TSKS

據悉早前被曝出因涉嫌性侵被起訴的#SS501#成員#金亨俊#疑遭MBC綜藝節目《#蒙面歌王#》的剪輯。在昨日播出的《蒙面歌王》中，雖然金亨俊有出演藝人判定團，但除了集體亮相的部分外，金亨俊個人的部分幾乎全部遭到剪輯，節目中不僅未曾有其單獨出鏡的畫面，也根本沒有出現他的聲音。目前金亨俊一案雙方各執一詞，起訴人以被金亨俊性侵為由提交了訴狀，而金亨俊方面則否認其說法，表示並未有任何的強迫，對方只是惡意利用了其藝人的身份

@鳳凰天使TSKS

YG方面於今日上午通過官方博客公開了旗下女團#Blackpink#全新EP專輯《KILL THIS LOVE》的歌單海報，並宣佈將於韓國時間4月5日零點正式發行新專。韓國國內音源榜單改版之後，大部分的新單都改在下午六點公開，此次Blackpink方面則是滿足全世界歌迷的需求，破例在零點統一公開。此次新專的作詞由TEDDY、Bekuh BOOM參與，而作曲則由TEDDY、R.Tee、24、Bekuh BOOM，預計又將會打造一張Blackpink強烈風格的專輯。主打歌《KILL THIS LOVE》之外還明確了第二主打《Don't Know What To Do》，除此之外還收錄了《Kick It》、《Hope Not》以及早前推出的人氣歌曲《DDU-DU DDU-DU》的remix版本。

Lisa個樣

@韓國me2day

【體育東亞】[尹智吾對愚人節謠言表示憤怒,"不會妥善處理"的強硬應對]1日,張紫妍事件證人#尹智吾#通過SNS,就愚人節謊稱她死了的文章與她父親看八字等傳聞表示"不會妥善處理".

以下為尹智吾SNS文章全文.

不要相信直播中因為是愚人節,就上傳我'死了'或'自殺'的惡意留言的人,或上傳帖子的人,通過郵件中的PDF文件惡意留言.在ins,YouTube等直播中上傳的」尹智吾父親看八字的通話錄音」,錄音我也親自聽過了.不管錄音中的是不是我父親,發文件的人都要受到處罰,如果是我父親這就是侵犯個人私生活,如果不是就是損毀名譽和侮辱罪.

看八字的那位你上傳的帖子被我和很多人舉報了,你應該都預測到了你該受的處罰吧?你應該知道羞愧吧.您很快就會知道的.說是要進行申報,看來是主動刪除了,但是記錄都留下了,聲音都通過直播傳送了,資料記錄也留下了,就算刪除了,也會受到處罰.

果然沒有一天是安靜的.你們還是人嗎?你侮辱我,批評我還不夠,現在連我的家人都不放過?以愚人節為名,以這種形式愚弄他人連家人都提到的沒有常識的無知的人,一定會受到處罰,而且一定要追究他們的罪行.

沒有妥善處理.

佢四個個樣都好唔掂。。。

Jisoo同rose都正常啲

3個都三白眼

🌜塊面係jennie兩倍長

高級感呀

因為個造型無變過

我覺得冇問題喎

SAME ROAD

啲盲反咩都話有問題架啦

咁你數學都幾差下喎

咁個look真係唔好睇
係咪都話盲反 叻啦看透紅塵

班ONCE見到BLACKPINK有位入就沖晒出黎

又全世界都是ONCE系列

妮妮

啲溫屎係冇乜禮貌

點解今次個cb好似好低成本咁

Teaser 啫

菊花：哪有錢

GD退伍就大把錢

【速報】韓國SK創始人的孫子去年3-5月5次以上購買大麻，被韓國警方緊急逮捕

@瘋狂的貧道

IZONE MV

麻麻地啫...

秘密2.0

ROSE好聽D

@鳳凰天使TSKS

南陽乳業創辦人外孫女#黃哈娜#被媒體曝出早前曾涉嫌吸毒，卻並未接受傳喚調查。據媒體報導，2016年1月8日首爾中央地方法院對大學生趙某因涉嫌多次吸食以及買賣冰毒（Philopon）被判處兩年零六個月有期徒刑，緩刑三年執行，當時判決書裡曾提及黃哈娜與趙某一起吸毒，提到黃哈娜的名字多達八次，可黃哈娜本人卻並未受到任何處罰，甚至調查機關從未對黃哈娜有過任何一次傳喚調查。媒體援引司法人士的說法表示，「從判決書上來看，黃某就是毒品供應方」「在毒品犯罪方面，供應方應該受到比吸毒者更嚴厲的處罰才對」「黃某未被起訴和處罰這一點確實讓人難以理解」。同時據媒體報導，黃某還曾在2011年因違反毒品類管理條例（大麻）被免予起訴，2009年12月中旬黃某和熟人在狎鷗亭附近停車的車輛內被發現吸食大麻。免予起訴是充分存在犯罪嫌疑，但考慮到嫌疑人是否有前科、反省程度、是否傷害到被害人等不進行起訴的一種措施，免予起訴時，調查的資料將在五年後被刪除或報廢。黃哈娜早前曾因#朴有天#前女友的身份而被大眾所熟知。

@韓國me2day

【Naver綜合】[勝利部分性賄賂嫌疑被確認為事實,崔鐘訓親自拍攝不法視頻被立案]1日上午,首爾地方警察廳在首爾鐘路區首爾地方警察廳辦公樓舉行的懇談會上表示勝利部分性賄賂嫌疑被確認為事實"兩週來,我們傳喚了涉嫌性賄賂的多名相關人士進行了調查,其中還有4~5名女性,還接受了部分有關性賄賂情況的陳述".

另外,首爾地方警察廳方面表示"正在對涉嫌侵吞monkey museum相關資金的勝利 和劉某追加立案調查,貪污金額高達數千萬韓元".對此,勝利表示,他意識到非法營運在法律上存在問題,並確認在此過程中,他確實有貪污行為.

警方表示在調查過程中掌握了崔鐘訓 親自拍攝不法視頻的情況,追加了他涉嫌違反<性暴力處罰法>的罪名,並進行了立案調查.至此,他涉嫌在沒有得到同意的情況下,傳播了1個非法視頻和從他人處得到的5個非法拍攝物等.

同埋點解歌名叫violeta但個mv咁多水綠色
有冇人解釋吓

同埋牙宮嗰part水母舞好柒啊
牙高牙降個笑容搞到好尷尬

因為係互補色？

珉周愈嚟愈靚 但個MV D鏡頭切得好亂

咁應該係黃色

我睇個色環粉紫對面係黃/綠 但可能用齋用紫個色唔夠Sharp？

最後個pose想點
玩芭蕾？

一聽就覺得風格好似

Melon
Chen 5 (NEW)
IZ*ONE 8 (NEW)

張元英得罪左個codi?
有幾個shot真係好似弱智

特別係花叢嗰度

清純啲表情真係好僵硬，望住鏡頭個眼神太用力，好似倔住人咁

@MML傻佬

找不到用戶，請重新輸入

子瑜愈來愈靚

Theqoo熱議！出道4年終於超過10首歌的BLACKPINK

1. WHISTLE (TEDDY)
2. BOOMBAYAH (TEDDY)
3. PLAYING WITH FIRE (TEDDY)
4. STAY (TEDDY)
5. AS IF IT'S YOUR LAST (TEDDY)
6. DDU-DU DDU-DU (TEDDY)
7. Forever Young (TEDDY)
8. Reallly (TEDDY)
9. See U Later (TEDDY)
10. Kill This Love (TEDDY)
11. Don't Know What To Do (TEDDY)
12. Kick It (TEDDY)
13. Hope Not (TEDDY)

此次EP追加4首,共13首
全部由TEDDY製作

咁你隻Buddy狗咪又係搵位入瘟屎
陸永係咪前世誅左你九族

南韓知名財閥「南陽乳業」的外孫女黃荷娜（音譯， ），2017年曾一度傳出和男團JYJ成員朴有天論及婚嫁而聲名大噪，後來婚結不成，但今（1）日又登上媒體版面。報導指稱她從2015年就被抓到涉嫌吸毒，甚至還是毒品提供來源，疑似因為「背後靠山很硬」輕鬆躲過牢獄審判。

根據《韓國證券新聞》取得黃荷娜2015年吸毒被逮的法院判決書，發現與最近「勝利夜店」Burning Sun（以下簡稱BS）脫不了關聯。BS一名趙姓職員才被爆出提供給議員金武星的女婿毒品，他與黃荷娜非常交好，4年前曾被抓包多次與黃、一位A女一起吸食二級毒品甲基安非他命，而A女正是BS老闆李文豪（音譯）的前女友。

不僅吸毒，黃荷娜還供毒。法院判決紀錄指出2015年9月中旬在一個 高級別墅內，黃提供給趙一個塑膠袋，裝有0.5克的甲基安非他命，趙隨後便將30萬韓幣（約8000台幣）匯入到黃指定的戶頭。黃並分3次將毒品稀釋在注射器中，施打在趙的手臂上。

根據南韓法律相關人士說明，從判決書來看，黃荷娜應該就是供毒者，一般法院判決上，供毒者判刑都會比吸毒者更重！然而從2015年至今，黃荷娜從來未受處罰，懷疑有人刻意協助掩蓋犯罪行為。不僅如此，記者也查出黃多次呼麻紀錄，2009年在狎鷗亭一處停車場中，與友人在車內呼麻被逮，但判決2011年出爐，以不起訴處分。

黃荷娜因2017年爆出9月將與退伍的朴有天結婚而成為聚光燈焦點，再加上她是知名財團南陽乳業集團的外孫女，兩人更曾被韓媒《Dispatch》拍到在街頭勾脖摟腰，互動親密，不過婚禮消息一延再延，2018年5月即傳出結婚已破局。

其實《韓國證券新聞》吳鎮赫記者上周也獨家披露，一位知名企業外孫女多次吸毒不受罰、私生活混亂，應該就是在指黃荷娜。報導指出她號稱「偶像殺手」，應該是說她只鍾愛偶像出身的歌手。除了和B（應指朴有天）談戀愛而為人所知外，她跟B同一團的成員也有一腿，甚至吳記者接獲的爆料裡，近來引領韓流的大勢團體中，就有5名歌手跟她有過關係。還說最近因為Burning Sun事件而牽扯進的4人團體，其中一名成員也曾跟她交往過。

吳記者說，跟黃扯上關係的歌手，到最近都還持續活躍地活動中，裡面有發行新歌的，也有是長壽的團體們（韓文用複數），甚至跟她有一腿的成員當中，最近還有以個人活動繼續引領著韓流的，意指對方都還是線上的藝人。而這位吳姓記者就是最初勝利夜店爆發後，預告要揪出江南夜店背後與政治頂端人物的不法關係的24歲年輕記者。

首歌好似真係WJSN composer作
Rose正好多

笑咗唔知佢地啲名 一睇mv就知講緊邊個

CHEN 첸 '사월이 지나면 우리 헤어져요 (Beautiful goodbye)' MV

wow咗未

高俊熙ig出post話自己同勝利事件無關

IZONE 打破HANTEO女子部門(即女團&女SOLO) 首日銷量紀錄

高過Twice??

YES(細細聲)

今次日本line無乜突出位 minju yujin都幾正 同埋彩燕啲舞係點都好睇啲

陳都咁都負皮？
咩事

非kpop八掛下
上面條片王嘉爾做主持
其實佢啲韓文係咪無乜口音
正如tvb唔會搵金剛主持正經節目咁

연애소설

Twice舊紀錄係42.5k左右，IZ*ONE首日47k

【spotvnews】[羅英錫PD去年收入37億韓元,比CJ會長還多]1日公開的CJ E&M事業報告書顯示,2018年羅英錫PD的收入總額為37億2500萬韓元.其中工資為2億1500萬韓元,獎金為35億1000萬韓元.這也反映了羅PD去年導演的<尹餐廳>-<新西遊記>等節目的成功.據悉,羅PD的收入比CJ集團總裁和副總裁的收入還要多.恭喜~

Produce系列, 出咩都贏啦

2架車

講呢啲
嬴左就話人因為pd系列出咩都羸
輸左又可以話人pd系列都輸
利申: 非WIZ*ONE

仲有冰島極光，郵輪旅行

唔係 佢好重口音 次次聽親都覺得好怪
同佢啲廣東話一尻樣 有陣蝗味

係一人兩架呀
12架呀

幾時先實現

如果唔係靠同AKB合作啲銷量都未必有咁高

要接多啲job，點都唔會去

MINO:唔想去可唔可以俾我同PO去

有無人睇左izone comeback stage
d衫到底發生咩事 好似響文具店買d包裝紙求其縫埋一舊比佢地著咁
d女醜d都完全搞唔掂
上次都有d名牌睇下 今次mv加comeback全部淘寶咁款

根本佢把聲就有一陣新移民MK味，就算講英文都好難聽

Got7 rap line真係好難聽

羅PD係想迫唔想去既人去
點知秀根同志源啲節目越黎越多

@韓國me2day

【edaily】[Dispatch就姜丹尼爾與LM發生糾紛原因進行報導]2日,Dispatch報導稱,姜丹尼爾 和LM發生矛盾的原因是薛某和元某會長.

據Dispatch報導,姜丹尼爾去年7月26日在中國香港與薛某見面.薛某是他在當地活動的經紀人,代理韓流明星的廣告,活動,演出,粉絲見面會等活動.

今年1月7日,薛某向LM提案進行全球廣告,海外活動及演唱會等海外事業.1月31日,薛某又向MMO代表說他是姜丹尼爾的代理人,要求出示他的專屬合約.第二天即2月1日,姜丹尼爾方面發出內容證明,要求"立即停止"去年2月2日簽訂的專屬合同.發信人正是薛某.

隨後,姜丹尼爾方面表示LM方面未支付合約金,LM未進行營業登記的部分也存在問題.對此,LM反駁稱"除了代扣代繳稅額外,支付了全部合約金,而且營業登記也在合同開始5天後完成了註冊."

姜丹尼爾方面還指出"LM未經藝人同意,將事業交涉權轉交給了MMO." 對此,LM方面聲稱,姜丹尼爾和他的母親知道LM和MMO在事業上的合作.

LM相關人士表示"MMO幫姜丹尼爾租了宿舍.還繳納了起訴惡意留言者的費用.還進行了個人專輯會議.實際上,當時也對只能接受CJ投資進行了討論.當時我們十分尊重他的意願.甚至還接受了姜丹尼爾想讓KUSH擔任製作人的意見."

Dispatch報導稱元某會長和姜丹尼爾也有關聯.1月23日,薛某對LM理事說"請理事nim與代表nim商量並告訴我.只有收取無條件的金額進行管理才會比較舒服.這也是元某會長花錢的原因.原來,元某會長是不怎麼投資新公司的,因為有我的擔保才會投資的."

Dispatch稱,元某會長是M&A專家.是娛樂公司股票屆的大佬.曾參與"YG"上市,"YG Plus"併購.僅在YG Plus就賺了100億韓元以上.但元某說"我不知道姜丹尼爾是誰.再也不想投資娛樂事業了.希望事情能順利解決."

4日3夜咋嘛

但係佢講國語都唔得㗎喎
佢母語到底係咩?

大大幾時先有SOLO

下季新西遊記班人應該會起哄要真車
羅pd賺咁多

姜丹尼爾又關香港人事 好勁

唔會再有車啦
見過鬼仲唔怕黑咩

放心啦
羅PD邊會戒賭

佢好似提過佢屋企人有個係上海人(唔記得係老豆定老母)，所以應該係上海話？

下次賭間別墅

【京鄉新聞獨家】[鄭俊英聊天室另一位著名藝人金某即將接受警方調查,將於調查後考慮是否立案]2日,據警方透露,首爾地方警察廳廣域搜查隊就因涉嫌非法拍攝與散布信息而被拘留的#鄭俊英[超話]#相關事件與金某方面正在協調證人調查日程.據悉金某是鄭俊英kakao talk聊天室的參與者之一,警方計劃通過證人調查以確認金某是否只觀看散布的影像,是否參與了非法拍攝與傳播.如若有參與拍攝與傳播將受到處罰.如若只是觀看非法拍攝視頻,則無法按照現行法律進行處罰.據警方透露,以2日上午為基準,鄭俊英kakao talk聊天室已有7人被立案,金某是否被立案,將在調查後進行討論.

最多咪又係節目到道歉

臉紅

Roy Kim

定eddy kim

Roy係咪仲喺美國？所以eddy kim機會大啲

係roy kim,聊天室個名係roy金

好典型既臉紅歌都係覺得舊年travel好啲

佢蝗語都有廣東話音，初初做蝗國綜藝被人笑佢啲港式蝗語同其他蝗人雞同鴨講，所以佢好似無一種話講得正

成日覺得呢團另外嗰個女仔好慘好似糖兄妹個兄咁

邊忽慘 佢地好似55分
BTW空降5

韓國無HMV無事既

現在傳出兩人其實就連一樣的工作，收入分配也不一樣。據傳兩人的收入分配為音樂節目、商演-安智煐6.5、禹智潤3.5，綜藝、廣播和廣告則是兩人1:1
唔知啊 雖然好似乜都係安智煐做 咁分都正常 但佢哋唔係同一個音樂節目出嚟嘅咩 點解另外一個連把聲都冇乜點聽過咁 mv又做埋啲路人甲乙丙丁角色咁

另一個唔係負責彈結他嘅咩

Confirm左係roy?

其實智潤會做和音
但我都覺得依家佢參與率好似愈來愈少
明明作啲歌都好好
好似今次個mini album 得一首歌係佢作

都會唱歌㗎

佢把聲好似幾好聽

又跪地

應該都係公司決定 見佢哋本身都係朋友黎嘅 純粹覺得智潤有啲慘？

Momoland贏Everglow 98分

贏咗又點......韓國個邊WFC , 冇人理

係

【體育京鄉獨家】[鄭俊英聊天室證人調查的藝人為Roy Kim,以Roy Gim身份加入]2日,據體育京鄉獨家報道,因#鄭俊英[超話]#相關事件而接受證人調查的金某被確認是#roykim[超話]#,據悉當時Roy Kim以Roy Gim(로이김)的身份加入了鄭俊英kakao talk聊天室,經確認該聊天室有包括鄭俊英-#崔鐘訓[超話]#-Roy Kim在內共7名成員.對此Roy Kim所屬社表示"目前還沒有聽說,將向在美國上學的本人進行確認."

上個禮拜又係赢mamamoo幾十分

計好哂數

【naver】作為鄭俊英聊天房參考人接受調查的是RoyKim……
根據報道取材結果，Roy Kim在鄭俊英聊天房內以 「Roy金」的名字參與，該聊天房內有包括鄭俊英，崔鐘勳，Roy Kim等7個成員。
Roy Kim所屬社表示 「到目前還沒有聽到消息。會向在美國讀書的本人確認。」

The show kard候補都冇？

冇ar
一開頭仲以為pentagon the show會有一位

屌 明明今次cb咁正

AB任買?

PENTAGON 今次最可惜
有個最大下年入伍

咁今個禮拜又合理啲嘅

可咩惜 成班loser

但方塊繼續捧

其實有咩組合喺 THE SHOW
拎完一位之後會有 Noise 同 水花？？

之前 DIA Woowoo拎完一位，到依家都係糊嘅

MONSTA X?

gidle izone

演藝圈一連串動盪的震波遍及各種電視劇與綜藝節目，其中車太鉉因退出所有節目，熱門的《Radio Star》也緊急找來金永哲擔任特別主持人！

金永哲於上個月 27 日便參與了 MBC 招牌談話性節目《Radio Star》的錄影，與金九拉、尹鍾信和金國鎭三人攜手主持，替補車太鉉的空缺。

不過因節目最近正好換了新的製作人，金永哲也就此成為暫時性的特別主持人，這一陣子都會固定出現在節目中。據製作單位透露：「金英哲發揮平時的搞笑實力完美地融入節目。」對他的表現讚譽有加。

最新這集《Radio Star》除了金英哲這個新面孔外，也邀來一對摯友洪錫天和歌手 Wax、搞笑藝人朴修弘以及孫憲秀，並將於韓國時間 3 日晚間 11 點 10 分播出。

起碼打歌唔使被人cut時間
見everglow三個台都被人cut歌
人氣歌謠 出道初舞台已經畀人cut， 第二個禮拜已經冇份上

以為有PD48 個兩個成隊人氣好高

Gidle係因為出道曲音源逆行，所以有noise加攞埋一位，唔係因為佢攞咗一位所以有noise加音源逆行

其實有啲團係初一位之前已經好有noise，例如16年Gfriend出Rough之前，Me Gustas Tu係Melon仲喺頭10位，咁既熱度下Rough爆紅係意料之中既事

一位更加似一個熱度既認證，而唔係幫助冇noise既團儲熱度

臉紅all kill了？

[情報] 鄭俊英聊天室證人調查的藝人為Roy Kim

ruahan: 還有一位大勢偶像團也在這群裡面，看到現在好像沒人感爆
ruahan: 那群中還有一位，只是他的名字到現在都還沒出現。後台很硬，大家如果看ig 就會知道了。這裡不敢說
sister4949: r大說的 應該是之前公司有出來否認的那位吧
allstarw: 主要還是得看之前爆料訊息發生時間 已經是朋友的 比較有可能是名單吧 還是等之後新聞好了..
illrt: 如果是群組那個對話時間 到現在還很大勢其實範圍超小
kakashi71: 現在我覺得稱的起大勢男團稱呼的只有2團欸 38
xinyuxiao: 我也覺得只有2團 加上群組時間 只有一團…
bye980625: 找到了(現在的大勢) 但在這之前有看到照片,從來沒有懷疑過他,如果真的是他, 應該是形象落差最大.
sister4949: 把鄭俊英李宗泫崔泰俊拿去估狗 就有圖片了
serenatw: 公司否認的這位和現在講的這位是同團，之前在別處有看到在討論他倆
illrt: 爆出來Kpop板塊又要大地震了

@瘋狂的貧道

【今晚sbs深夜正式演繹的新聞圖】
對於之前大家猜想記者採訪三人經紀公司，分別如下
李：公司不清楚正在確認中
鄭：公司正在確認中，因為入伍聯繫上需要一點時間
強：沒聯繫上經紀公司

話說臉紅今次係三主打

@哎一股清流

【ins】Burning sun記者吳赫鎮剛剛更新ins「威脅適可而止吧真的……」

@哎一股清流

【naver】「鄭俊英聊天房」roykim「想要女人才開始了音樂.」
他過去在radio/star說的有關女性的話題引起了熱議.
他曾在節目中提到自己開始創作音樂的原因
「我在美國高中擔任學生會長，並且在樂隊，開始做音樂就是為了勾引女生.」
「在男高留學時沒有和女生相處的機會，不是想交女朋友而是想要女人.」

姜舟尼爾發生咩事 有無懶人包幾句整合曬所有嘢
sorry我真係唔明篇報導講咩同埋成件事嘅前因後果

第38樓啱唔啱睇？

講緊邊個

壯士斷臂

依家連啲sk, namyang同hyundai嘅孫都出咗嚟, SM真係勁過佢哋?

睇新聞睇到啲bts fans係到喊
笑咗岀嚟

買唔到飛*

好似早排呢度有巴打話齋
呢排就算Daniel solo出道
TXT出道八秒即刻拎一位都無人想知
原本勝利單嘢都淡咗唔少
點知突然殺個Roy kim同黃荷娜出嚟

男團得返佢姐
zico又冇事

但韓網冇人信ZICO唔知囉
就算冇證據出到黎
佢依幾個月唔駛旨意蒲頭

反正都係遲早嘅事

出黎還出黎，同法律會唔會制裁係無關

勝利都未必洗坐啦講真
都知班有權有勢既法律係制裁唔到
但普通IDOL只要令你臭朵就成世玩完啦

其實YG真心仆街，揀正勝利間Burning Sun出事嗰排就公開teaser，鄭俊英出事嗰排嚟出道

唔明有咩關係 求賜教

韓國天團BIGBANG前成員勝利其有份投資的夜店Burning Sun捲入暴力、性騷擾、性暴力、性交易及毒品的爭議，掀起連串風波，勝利亦於上月11日宣佈退出娛樂圈，YG事務所亦宣佈與他終止合約。

早前有指台灣的「林太太」是Burning Sun的重要投資者，韓國MBC電視台曾報導，「林太太」投資Burning Sun的金錢來源自黑社會，她利用夜店洗黑錢。根據台媒《鏡週刊》今日報導，「林太太」其實是台中賭業大亨於國柱的太太，應是「於太太」，「林太太」應是想低調，不想讓外界知道其身份的假名。

據知於國柱本身非常低調，加上曾被綁架，因此就更加低調，其妻子用假名「林太太」活躍於時尚圈亦一點也不奇怪。有傳「於太太」本姓唐，叫「蓓蓓」，是不少牌子的超級VIP。

原來係之前已經出過道，係YGX第一個歌手，之前李勝利就係YGX嘅CEO 揀正嗰排CB，仲要YG旗下公司嘅藝人，會有邊個理？仲要老楊講明係佢親自促成YGX同呢個女仔簽約

@韓國me2day

【中央日報獨家】[勝利通過冒名賬戶貪污Burning Sun數千萬韓元]3日,據中央日報獨家報導,警察追加了勝利的貪污嫌疑.警方還特別發現了#勝利涉嫌用冒名賬戶貪污#.Burning Sun流出的資金中的一部分被存入冒名存摺後流向勝利賬戶.據悉,警方在調查過程中傳喚了5名冒名賬戶名義者作為參考人,並確保了"賬戶用途與勝利方有關"的證言.警方初步掌握的貪污金額為數千萬韓元.警方將在進一步核實這筆錢的用途後公佈結果

@韓國me2day

【日刊體育】[Roy Kim將以鄭俊英事件證人的身份接受警方調查]3日,Roy Kim所屬社發表了正式立場,表示roykim 將以鄭俊英 事件證人的身份接受警方調查

以下是Roy Kim方面的立場全文
大家好,向您傳達關於Roy Kim的正式立場.
Roy Kim目前正在美國學習,他正在調節日程以便盡快回國接受調查.另外,他計畫誠實的進行必要的調查.
謝謝大家.

@韓國me2day

【體育chosun】[Super Junior強仁"沒有拍攝或傳播過非法視頻"]3日,SJ Label方面就鄭俊英聊天室爭議表示"SuperJunior 強仁 沒有拍攝或傳播過非法視頻".

以下為SJ Label的正式立場全文

強仁和鄭俊英 出演綜藝節目時,出演者們確實有過臨時的聊天室.因為是3年前的節目,聊天室早已經沒有了,強仁已經記不清其他出演者上傳了什麼內容或者進行了怎樣的對話,強仁本人根本就沒有拍攝或傳播過非法視頻.也從未接到過有關部門的通知,如有調查機關請求協助調查的話,將積極配合.

簡單整理
1. 有加入過出演人員的群 不確定是否為有影片的群(?)
2. 不記得其他人上傳過什麼 (所以有沒有看過自己也沒印象?)
3. 本人沒有拍攝也沒有散佈過

@韓國me2day

【每日經濟獨家】[SS501金亨俊今日(3日)回到韓國接受調查]3日,據每日經濟獨家報導SS501 金亨俊 於今日上午經由仁川國際機場回到韓國.他被A某以性侵嫌疑被起訴.金亨俊表示是經過協商才發生的性關係,對方惡意利用他藝人的身份.他將以誣告,損害名譽來進行應對.他將積極配合警方展開調查.

@韓國me2day

【mydaily】[尹智聖時隔2個月超高速回歸,25日發行特別專輯~]3日,LM表示"尹智聖 將於25日發行特別專輯.並計畫29日以日本東京作為開始,5月1日在大阪,5月4日~5日兩天在首爾舉行粉絲見面會".期待新曲~

@鳳凰天使TSKS

昨晚播出的MBC新聞節目《#新聞間#》公開了南陽乳業創辦人外孫女#黃荷娜#涉嫌吸毒卻免於處罰的相關報導，報導中更是公開了黃荷娜炫耀警方人脈的錄音文件以及疑似實際吸毒的視頻，引發輿論軒然大波。報導指出黃荷娜四年前涉嫌牽連一樁涉毒案，卻並未收到任何處罰，該案中她曾是吸毒的大學生趙某的供貨方，不僅沒有留下任何的實質性審判記錄，更涉嫌在調查中「動手腳」。節目中公開了黃荷娜的相關語音錄音，黃荷娜曾在和熟人聊天中提到「中央地檢的部長檢察官？我叔叔還有我爸都認識警察廳廳長，開玩笑呢嘛？我的好朋友」並提到「我剛剛在南大門警局已經見過了最高層的人」，但時任警察廳廳長的姜信明表示否認，向媒體表示「並不知道黃荷娜是誰，也不認識南陽乳業的什麼人」。新聞中更是公開了令人震驚的疑似黃荷娜吸毒視頻，視頻中黃荷娜身體搖晃，說著「朦朧，好朦朧啊，那個窗簾看起來也是那樣的，蟾蜍VIP」等語無倫次的話。《新聞間》同時指出，京畿南部警察廳曾從去年10月起調查過黃荷娜涉毒嫌疑，但檢方駁回了搜查令，調查也就未能正式展開。

@哎一股清流

剛剛的新聞，還有RoyKim在2013年一個女子大學校慶上曾發言「最近感冒了所以需要一點陰氣，好久終於感受到了一點陰氣」,當時社交網站和網上社區都有指出其發言的不適當

@哎一股清流

新聞標題"變成死亡筆記的鄭俊英至親名單，roykim下一位是誰？"

@漂亮虎咚咚
【fb】C9新男團C9boyz公開的第四名成員金世訓被以前的同學實名揭發醜聞。包括校園暴力，未成年喝酒，髒話連篇等等。C9今天發官方公告表示已經和當事者，當事者的父母，熟人面談完畢，現在正在收集大家通過網上提交的資料並進行確認。特別是實名舉報的兩位同學真實度較高，會仔細確認後再公佈最終結果。

【fb】C9發公告表示，C9BOYZ將排除金世訓以5人形式出道。公告確認金世訓到初中二年級為止做過學生不該有的錯誤行為，但網上的內容也有很多虛假誇張歪曲的部分。

英國薩塞克斯公爵哈里與夫人梅根開設官方Instagram賬號，不足6小時跟隨人數已突破100萬，刷新紀錄。不過有報導認為哈里及梅根另開社交網賬號，是他們與威廉一家關係變差的又一證明。

哈里及梅根的官方ig賬號「sussexroyal」在週二開設，首張上載的照片是以兩人名字首字母「H」及「M」設計成的專用標誌。相片說明寫道：「歡迎來到我們的官方Instagram；我們期待分享推動我們的工作、我們所支持的事，重要的公告，以及說明重要議題。多謝大家的支持。」賬號亦上載了兩人過去出席活動的照片。

有網民發現「sussexroyal」賬號的跟隨人數在6小時內已突破100萬，刷新了南韓人氣男團Wanna One成員姜丹尼爾本年初開設ig時，創下11個半小時破百萬跟隨者的健力士世界紀錄。

肯辛頓宮官方Twitter也有發文，恭賀薩塞克斯公爵伉儷開設官方Instagram賬號。過去哈里及梅根的活動照片，會與兄嫂威廉及凱蒂一樣在肯辛頓宮官方社交網賬號發佈。

有報導指哈里及梅根另開社交網賬號，是他們與威廉一家關係轉差的又一證據，哈里夫婦已決定搬離肯辛頓宮，遷往溫莎，英國傳媒指梅根與劍橋公爵夫人凱蒂不和，導致威廉哈里兩兄弟也出現嫌隙。

點知原來係eddy kim跣尻roy kim

Roy Kim經紀公司方面於今日發表通稿，表示
將盡快回國接受調查。據悉首爾地方警察廳廣
域搜查隊於早前表示計畫將以參考證人的身份
傳喚曾在鄭俊英散播非法偷拍視頻的聊天群裡
的Roy Kim，屆時警方將查清楚Roy Kim是否
看了鄭俊英的偷拍視頻，是否參與散播等”。

Roy Kim經紀公司通稿全文如下：

大家好，我們在此發布有關歌手Roy Kim的官
方立場。Roy Kim正在美國學習，目前正為了
盡快回國接受調查協調日程，也將誠實接受所
需的調查。謝謝大家。

cr: 鳳凰天使TSKS

jm9

個7萬港紙都貪

講咁耐勝利咪仲咩事都無

明天4月4日 本人出關 大開殺戒。 去MOMOLAND❤ 見面會的所有連登會員請買定棺材。

臉紅應該會破今年最高首日收聽紀錄，仲要第二主打都有接近90萬收聽同埋唔夠30日出咗5首首日收聽過100萬既歌

咁又點 過兩日宇宙女團教佢地做人

話說bp今次kst 0點出音源，要freeze半日先有音源排名同曲線睇

韓國長壽米酒公司首爾濁酒就歌手#Roy Kim#一事做出回應，Roy Kim通過選秀節目《#Super starK#》第四季出名時，曾因父親為首爾濁酒前會長金洪澤而備受矚目，金會長在2017年接受媒體採訪時，更曾透露「三年前我已經從會長的職位上退了下來，所有的股份都轉給了兒子」，而此次Roy Kim疑似捲入#鄭俊英#聊天群一事也讓首爾濁酒再次引發關注，甚至有網友自發掀起了抵制運動。首爾濁酒方面表示「Roy Kim並非公司大股東，也不是小股東，只持有大概2%左右的股票，他只是公司51名股東之一，並不身處什麼特別的位置」「他的父親也是如此，公司並不是Roy Kim或其父親個人的」，並指出「Roy Kim父親提到的會長職位是股東中任何一人都可以擔當的，這個職位是輪換著做的，只是剛巧他當時在會長一職」「之前提到的轉讓股份也只是自己2%左右的股份，並不是整個公司的股份」「Roy Kim捲入相關事件後，我們看到了抵制首爾濁酒的相關報道，可公司並不是Roy Kim個人的，受到這樣的影響讓我們很遺憾。」

【韓國經濟獨家】[警方"沒有傳喚強仁的計劃",所屬社"並沒有拍攝與傳播非法視頻"]3日,首爾地方監察廳廣域搜查隊相關人士表示"沒有對#SuperJunior[超話]# #強仁[超話]#進行調查,也沒有計劃."此前有人質疑稱強仁已接受了警方調查,但是官方卻並未有任何消息.隨著爭議的擴大,強仁的所屬社表示"與#鄭俊英[超話]#出演綜藝節目時確實有過臨時的聊天室,強仁本人根本就沒有拍攝或傳播過非法視頻."

SM

我係jimin都唔想你嚟
要睇暴龍我入咗戲院睇啦

我唔覺得強仁有事SM會救佢
佢連演唱會都冇份 吸金能力都幾低...

今次都係sj個廠牌 即係labelsj出聲咋 sm冇回應過

退出咗娛樂圈轉咗教打棒球好耐，講大話對公司無特別好處

順便問吓 咁成敏呢 撈緊咩

咁labelsj咪又係under SM

今年啲音源成績真係幾強勢下

YouTuber
其實有做音樂劇
之前經過SM STATION 出歌試水溫
但都好似麻麻

SM Station出野d人都好似wfc咁款

@韓國me2day

【韓民族日報獨家】[<朝鮮>方社長掩蓋張紫妍事件真相疑惑始末,試圖掩蓋死亡真相的背後勢力究竟是誰?]昨日(2日),<韓民族日報>獨家報導了"方正吾(音譯,下同)方面熟人透露,方正吾曾與張紫妍經常通話並見面"的內容.報導表示,根據大檢察廳歷史真相調查團的調查結果,從TV朝鮮前代表方正吾的熟人方面獲得了方某曾與已故演員張紫妍經常通電話並見面的新證言,同時新曝光了2009年當時的警方調查中,<朝鮮日報>社長方長勳接受了"皇帝調查"的事實.

對此TV朝鮮方面回應表示"<韓民族日報>相關報導不是事實,將採取法律措施應對."

今日(3日),<韓民族日報>方面再度追加報導,以兩位一直對該案件進行追蹤取材的鄭記者與金記者的探討對話形式,公開了更多方正吾社長掩蓋張紫妍自殺事件真相以及方長勳社長曾接受"皇帝調查"的細節.

鄭記者:"方社長是誰?<朝鮮日報>方社長的兒子又是誰?這個部分不管是在過去的調查中,還是至今都沒有明確的被揭開.張紫妍方面的熟人曾在調查中表示,聽張紫妍說到過曾與方正吾代表見面的事情.而最近在大檢的真相調查團的調查中,通過與方正吾代表熟識的熟人再次確定了這一事實,證言從雙方得到印證,使得證言更具可信度."

方正吾代表熟人,某企業代表金某:"2014年左右從方前代表那裡聽到說,2008年或2009年時曾有一個經常聯繫的女人,但自殺了,向認識的人拜託了去擺平這件事,之後又從方前代表那裡聽說,這個女人就是張紫妍."

那麼在此提出一個疑問,"方正吾與張紫妍的通話內容記錄為何被遺漏?"

金記者:"2009年當時對張紫妍自殺事件的調查結論是這樣的.

2009年2月28日,演員張紫妍書寫記錄了自己曾遭受暴力及性暴力等內容的文字.

2009年3月7日,張紫妍被發現死在京畿道城南的家中.

2009年3月14日,京畿地方警察廳與盆塘警察局組成合作調查隊.

2009年4月23日,警察對<朝鮮日報>方長勳社長進行了訪問調查.(當時未公開內容)

之後調查持續進行,最終結果為

2009年8月19日,檢方對張紫妍所屬社代表等2人提起訴訟,案件涉及權力人士全部無嫌疑"

鄭記者:"去年2018年4月16日,該案件被選定為重查'檢察廳歷史'的調查對象.案件得以重新被調查,調查持續至今."

關於2009年當時的警方調查"當時警方的調查進度很快,案件實際涉及的人員包括,大企業主,法務部重要位置的任職人員,還有像<朝鮮日報>這樣,在輿論界擁有權力的人佔多數.所以調查好像並沒有順利的擴展進行,任何權力人士都沒有被起訴,只有娛樂圈兩位,所屬社代表及經紀人成為被起訴對象."

金記者:"我是2011年開始接觸這個案件並一直進行取材的,方正吾的名字是在初期的報導中根本沒能出現的名字.去年我們獲取到了案件相關的千餘張審判記錄和調查記錄,並於2018年4月2日進行報導<母親忌日當天出去酒席招待,方長勳兒子也在場>,在那之前,我其實一直認為是警察根本沒有好好的調查,但是看到調查記錄之後,我發現當時警方全都調查了,那時就已經調查出了哪天誰和張紫妍一起與方正吾見了面,方正吾以什麼原因叫張紫妍出來之類的,當時警方就已經確保了這些內容的相關陳述.在當時的調查記錄中,方永勳與方正吾肯定是出現了的,但在警方的調查結果發表中,方永勳與方正吾的名字卻未曾出現."

鄭記者:"當時警方已經確認了方正吾曾與張紫妍見過面的事實,那麼不就應該調查一下方正吾的手機嗎?事實上手機通話記錄能查詢1年內的,但當時只查看了近兩天的,而現在也不可能時間倒流回到當時去查看手機通話記錄.而張紫妍方面的通話記錄已經進行了調查,但在調查記錄中卻沒有附加該內容.當時負責的檢察官個人持有了張紫妍的通話記錄,但他也無法確認通話記錄是否為原本.方正吾與張紫妍聯繫或見面本身並不是什麼犯罪行為,過程中是否出現過強迫或威脅才有可能構成犯罪,方正吾方面主張自己是冤枉的,那麼如果真的是冤枉的,只要對當時的通話內容記錄進行調查不就可以證明自己的冤屈了嗎?"

隨後又對<朝鮮日報>社長方長勳接受"皇帝調查"的事情進行了討論.

金記者:"2009年4月23日,警方對嫌疑人方長勳進行了訪問調查,並在調查中配置了允許出入警察廳的兩名<朝鮮日報>的記者陪席,'皇-帝調查'反而成了人們質疑警方為什麼不好好進行調查的原因."

鄭記者:"傳喚當事人至警察局進行調查是最普遍的情況,尤其是對嫌疑人身份的當事人,警察前往進行訪問調查是史無前例的,當時的訪問調查只進行了35分鐘左右.這很明確的就是為了警方可以說'我們調查了,但調查結果沒什麼問題'這樣的話,而進行的調查."

鄭記者:"(張紫妍)名單之外的,實際給張紫妍匯過支票的人,這些人肯定包括大企業的人員或者會長之類的,檢察廳高層,這個案件除了名單以外的人,當時有過怎樣的酒席,都有誰在場,應該按照這樣的方向去擴散調查,但這樣調查就一定會涉及到各種領域的更多人,他們都是不希望進行這樣擴散調查的."

目前真相調查團正在對張紫妍死亡後,警方是否對方前代表進行過不實調查,張紫妍的通話內容記錄是否存在有意圖的被刪除或隱藏,調查過程中是否存在外部壓力等進行調查.

Lm

SM救佢係要將危險扼殺係萌芽之中，
一粒老鼠屎惹到其他人就仆街

最右似zico

連登 燈左Zico 好耐喇
點解仲未到佢㗎

攬住粒老鼠屎鍋粥一樣臭

順便燈埋李宗泫條撚樣

咪一早話係谷入面
Fnc死攬佢之嘛

@不好閉嘴吧

現在引起熱議的Woman Sense的小道消息
評論Cr Pann

而家ig仲未有人屌佢 係咪未通天
人設呀人設
雖然呢啲係私生活 未去到jjy程度
只係覺得好嘔心姐

連登仔女神喎

@咕嚕米是荔枝味：真的別在這空瓶了 pann前五熱帖溜一圈第二是這個第三第四全是跟他有關的呢 全方位高度密集解析 粉絲有功夫在這控評還不如去韓網控評

連登仔唔係話佢全身都係假咩？

諗起佢隊韓團Honey Popcorn
全部mb都係AV女優

咩叫空瓶 控瓶 蝗語真係睇唔透

參加101同喺WO爆紅，個人飄，亦都好唔小心

南柱？？

連登仔有av睇就理撚得佢假啦

Idol人設包裝得咁好
穿哂班迷妹點算呀

其實應該好多男idol同藝人都係咁，只係好少咁紅嘅被拆穿得咁早同咁徹底

@Kirara個人收藏

SBS 8點新聞
警方:"Roy Kim有可能轉變為嫌疑人,而不是證人。"

3日播放的SBS《8點新聞》中報導了鄭俊英聊天群的另一成員為Roy Kim。

當初警方確認了傳喚調查Roy Kim的方針,並表示將以證人身份接受調查。

據悉,對此警方表示:"不能排除roy Kim在調查過程中轉為嫌疑人的可能性。"

此前,首爾地方警察廳廣域搜查隊表示,計畫在本月2日以證人身份傳喚Roy Kim進行調查。

警方在調查中認為,Roy Kim是鄭俊英,勝利等共享非法拍攝物的Kakao Talk23個聊天群中的16人之一,警方將調查確認他是否涉嫌親自拍攝或散佈非法拍攝物。

對於Roy Kim的警察調查,所屬公司STONE MUSIC Entertainment方面3日表示:"Roy Kim現在正在美國學習。 目前正在調整日程,爭取早日回國接受調查","將誠實面對必要的調查"。

@Dumb鐺鐺：粉絲的那個澄清圖很有趣，「沒有單獨見面」這不就是三個人見面的嗎…「沒有去過勝利夜店」這裡提到的也不是勝利的夜店啊

其實啲公司好似無我地想像中對idol咁嚴，時間嘅嘢真係擠一擠就有 同埋而家好似好多都無咗手提電話禁令

@韓國me2day

【mydaily】[警方"Roy Kim有從參考人身份轉換成嫌疑人身份的可能"]3日晚SBS新聞節目<8NEWS>對鄭俊英事件以參考人身份協助調查的歌手roykim進行了報導.根據報導"雖然對Roy Kim的傳喚調查方針已經確定為以參考人的身份進行,但經與SBS接觸的調查隊相關人員表示,也無法排除在調查過程中Roy Kim轉換成為嫌疑人的身份的可能,確定在超越參考人身份的部分還有需要再確認的內容."

感覺以前好似嚴啲姐
成日睇綜藝都話要同經理人嘈交先俾出街

以WO嘅情況，唔覺得YMC/Stone會管得佢地好

限定團應該都冇乜人管

姜丹以前唔係都俾某個玩左幾季unpretty rapper既癲婆爆過料咩
果時就諗點解個個都唔搞係要搞佢
但條癲婆實在太痴線冇人覺得嚟單野係真

限定團只係會用盡佢地去賺錢，邊會管佢地啊。

C一睇就知係南柱

404開波之前就可以玩完一個c位 真係估你唔到

爆過咩料？

其實而家諗返佢改ig幾多隻貓就暗示fans投邊首歌
份人真係古古惑惑

我覺得係蠢>>>>>>>>>>>>>古惑

講緊陸智譚單野??
爆話姜丹同佢一齊拍拖果次??

C 唔覺有咩野
正常清囡 係開房快左d
又唔係話吸完毒去蒲 南柱又唔係idol

似係同佢sell既形象好似有啲遠
同埋依家單野咁大件 佢又上緊位 睇怕都凍過水

我記得都好似有講佢會落club(定陸智譚話佢同姜丹係club識？)
搵唔返原文所以我都唔記得清楚

李聖經

一位詛咒 櫻花

一位好似唔係櫻花

記錯 成日覺得櫻花討論度高好多
元英

喱個係前fans
脫飯不特止
仲要狂爆黑料

其實由佢係pd出暗招開始已經對佢冇咩好感
其他人都係講咗俾屋企人聽想要邊首 佢屋企人再自己同fans講
佢用埋自己ig出術
但偏偏佢大把死忠幫佢洗白

係咪真 一有事就開始黎黑料仲有冇

上面條link咁入去有好多野睇

如果你俾一間好貴嘅餐廳伏咗我諗你都會嬲，唔想更多人嘥錢又中伏，然後開po屌鳩間餐廳警世
不過真假自辯啦 我都係睇嚟娛樂下算

落club識韓國好似好普遍？

姐係控制啲評論 如果睇微博啲娛樂新聞 下面啲comments全部都係fans帶啲高清圖或者啲一set一樣嘅字句話畀你聽新聞入面條友有幾好 有啲咩值得你入坑
如果係負面新聞就會入去洗版話呢件事唔係佢錯曬呀之類 會嘗試下帶風向 姜丹呢單嘢就係fans喺下面留言話唔係姜丹呀 無證據唔好屈佢呢啲
其實同五毛性質差唔多

最近冇人屌個「糊」字

試著說：收緊皮
不要說：糊

PTT整理睇住先
主要係Yuk Jidam嗰陣話人地同人小說作者跟蹤佢同姜丹 所以啲人先覺得佢痴線

仲有個飄字

好心唔好再爆 爆受害人仲好

飄都唔得？

巴打你都幾賤

我一直以為係飄飄然簡稱 自膠

你冇撚嘢呀?

班台狗仲留言咩只站在丹尼身邊、只相信我丹尼
韓媒都沒報台霉就報、再報就提告
真係笑死

噏乜鳩 講蝗語返微博 上乜撚連登

其實淨係同公司打官司已經夠死如果公司同你拖幾年

姜丹尼爾星途似乎唔多有希望咁 又奶第二單野

之前呢個韓國yt8拍片講kd俾啲on9妹妹仔屌到上天花板 搞到del曬啲片
用腦啦傻西 證據確鑿仲力挽狂瀾話呢個老作嗰個誹謗有咩用
你哋個oppa其實遠遠無你哋想像中咁好
依家你係消費者 佢哋係商品
你無義務幫出事嘅商品埋單執屎

Produce 101呢個節目第一名嘅都幾黑仔

Somi 姜丹都係咁

黑咩仔姐
事出必有因
因果黎

放心 牙英有我呢個保姆餵奶會福星高照五福臨門六六大順七七四十九八八六十四

真係祝佢平步青雲越做越發啊

應該話最反高潮

最紅一解散就變最霉

Somi好小小 姜丹呢兩單野似會收佢皮

姜丹賊眉賊眼個樣咁唔順眼知咩事啦
從來都冇覺得佢靚仔過

DK真係自己on9，竟然聽人講去同公司打官司

oppa已經好慘啦
唔好再講佢啦

最初姜丹尼爾單嘢出嚟嗰陣個個都話佢野心太大
之後又有消息話佢解約係維護個人利益 係合理解約
希望大家企喺佢個邊
點知而家又出單咁嘅嘢 形象一鋪清袋
巴黎鐵塔反轉再反轉

喱個係英譯平反文
唔太知時序所以comment唔到

姜丹尼爾公司回應D社爆料：「一一回應無意義，4/5法庭見！ 」

答得咁串 會唔會真係冇嘢㗎

利申 好想佢收皮

嚇死 我以為你話我

佢收皮咪又下隊限定團
CJ係要做偶像市場，
都無嘢可以stop佢

飄唔係解飄飄然咩？
我以為可以就咁樣講一隻字

唔係 上面有人cap左意思
其實嚴格嚟講都可以話係飄飄然引申出嚟既 但得中國先會咁用

姜丹尼爾公司回應D社爆料：「一一回應無意義，4月5法庭見！ 」

昨日D社爆料暗指香港仲介商薛女士慫恿姜丹尼爾離開LM，還公開了部分合約內容作為證據，今天姜丹尼爾的律師做出了回應！

據D社報導，姜丹尼爾和LM的關係一直到去年12月都很好，LM為姜丹尼爾在龍山區置備了價值9.5億韓元的宿舍，姜丹尼爾也表示會努力工作、「要埋骨在LM」。

去年7月姜丹尼爾在香港認識了專門代理韓流明星廣告和活動的薛女士，今年1月初她向LM建議推進海外事業，自己拿30%的利潤，LM表示「需要考慮」；1月底，薛女士作為姜丹尼爾的代理人向LM索要了姜丹尼爾的合約。 2月初，姜丹尼爾就提出了終止合約。

姜丹尼爾提出的核心問題有二個，一是LM和MMO簽署「共同事業合約」，「在當事人不知情也未同意的情況下將專屬合約權利有償轉讓給第三者（MMO）」。 但LM認為，該合約只是投資合約的一種，稱「姜丹尼爾和母親都提前這道這件事」，只是「裝作不知道」，因為之前籌備新專輯時已經是同MMO合作；並且根據合約，MMO擁有的只是名義上的活動交涉權，一切活動「 必須向藝人說明並獲得同意」。 收入分配方面，MMO向LM投資10億韓元並拿走利潤的10%，LM拿走40%，其餘50%歸姜丹尼爾和尹智聖。

另一個異議是：姜丹尼爾稱「LM沒有支付5000萬合約金」，LM表示已經在去年4月14日按規定扣稅後支付給他4835萬，並貼出了轉帳證明。

此外，薛女士還提到一位「元會長」，暗示元會長有投資意向。 元會長是娛樂業界有名的企業並購專家，參與過YG娛樂的上市、YG Plus的收購合併，2010年曾幫助Rain的J.Tune迂回上市從中獲取巨額利益，也讓Rain惹上「拋售」爭議。 2018年，元會長涉嫌操縱homecast股價被起訴，被判有期徒刑2年、緩期執行。 不過，元會長在與D社通話時表示「不認識姜丹尼爾」。

總係覺得佢依加既情況覺好尷尬，
唔知佢會以咩形式歸隊……

momoland我屌你老母
專靠作弊搶人一位
上次回購，今次買分
搶完mamamoo，到everglow而家搶埋stray kids

stray kids就是9但啦

唔覺得會歸隊 強仁都唔會

我個人其實敏就冇咩所謂 當圓咗班哥哥弟弟心願
真係捱咗好耐先就捱到圭圭就退伍
有邊團要等退伍等成9年
強爸就今次件事無關 都可以 有關就 byebye

利申以前敏係我top3

唔緊要啦
香港場D飛送都無人去

叫晟敏唔好再成日同佢老婆show恩愛先
根本ELF超憎佢個奀星老婆

班韓妹唔會放過佢兩個
歸隊可能性幾乎等於零

【速報】警方:"RoyKim涉嫌傳播淫穢物品被立案......通報傳喚"
因此RoyKim將以嫌疑人身份傳喚。

今日媒體報道，演員#崔泰俊#從tvN新劇《#月之酒店#》中下車，雖然進行了劇本練習，但是因為對角色的理解不同，最終決定不出演，崔泰俊飾演的角色將由演員#李太善#擔任。對此tvN相關人士表示:"崔泰俊不是確定出演《月之酒店》，所以不是下車的概念"，"只是一個月前在最終調整出演階段進行了角色調整。該劇講述精英酒店經理人因一場命中注定的事件而與美如皎月卻性格孤僻的老闆一同經營月之酒店的故事，因洪氏姐妹編劇而備受矚目，早前已確定了#IU#、#呂珍九#的陣容，該劇將於8月播出。

下一個

涉嫌為平息未成年人出入事件而向警察行賄的夜店BurningSun又被爆出雇傭未成年人進行營業。今日韓國警察表示，首爾警察廳廣域搜查隊以涉嫌在BurningSun雇傭未成年人(違反《青少年保護法》)對BurningSun共同代表李成賢進行了立案調查。據悉與李某一起擔任共同代表的李文浩也以同樣的嫌疑被立案調查。警方相關人士表示"已經掌握了李某等故意將青少年雇傭到夜店從事接客等工作的情況"，"正在確認具體情況"。韓國《青少年保護法》第二條禁止青少年出入和被雇用到有害場所。根據《食品衛生法》，BurningSun是娛樂場所，因此屬於青少年有害場所。如果業主明知是未成年人，仍然在娛樂場所聘用青少年，將被處以3年以下有期徒刑或3000萬韓元以下的罰款。

Roy Kim's father reportedly claimed full responsibility for his son's actions

His father is a professor at Hongik University, and netizens have posted that he apologized to his students for his son's actions during a class, saying everything is his fault

有網友透露，被捲入#鄭俊英#事件的歌手#Roy Kim#的父親，弘益大學教授#金洪澤#就圍繞兒子的爭論向學生道歉。生產長壽米酒的首爾濁酒製造協會前會長，歌手Roy Kim的父親目前擔任弘益大學教授。此前某網絡社區上出現了金教授在課堂上向學生們道歉的帖子，網友表示金教授向學生們自責道"對不起，這都是我的錯"，並反復道歉稱"想停課，但明年就是退休年齡，無論如何都覺得得上課"，"太對不起學生們了"。

另外Roy Kim和金洪澤教授將對方從"人物信息家族關係"一欄中刪除，引起了人們的關注。以4日上午為基準，在韓國門戶網站NAVER上搜索Roy Kim的名字，與之前不同，其父親金洪澤教授的名字不會同時出現，金教授也更換了人物信息。

Roy kim老豆superstark個個時期已經成日叫roykim唔好痴鄭傻英咁埋 佢唔聽仲要勁fd 結果⋯真係近墨者黑不過可能roykim本身同鄭傻英係同一類人

傻英
不過文化人出身本身家教應該唔係咁

【naver】警方表示：Roy Kim涉嫌在Kakao群聊里散播淫穢物（照片）被立案。另表示，對強仁，鄭珍雲，李哲宇無調查計劃。

Prison 101又有出道成員

會唔會係細個太壓抑
到大左就自由放縱自我

佢老豆真係講過無數次
宜家仲要為個衰仔道歉

Proofread左都發現唔到打錯

韓國人係咪無清明節
簡4月5比Bp cb

說好的團魂呢

點解唔可以俾機會?

支持晟敏

即係要人離婚姐

中秋先祭祀

咁佢願意選擇愛情，就唔好要埋麵包咁理想囉

【naver】KBS取材結果確認：南陽乳液創始人外孫女黃荷娜涉嫌吸毒，警方已對她簽發拘捕令。

要愛情唔緊要
但要之餘仲大巴大巴打落d飯到
就真係接受唔到

恩愛還恩愛
低調啲咪得
冇必要同全世界我同ELF最憎既奀星老婆好恩愛掛
如果晟敏依幾年有尊重過飯
站喺飯同SJ立場處理好佢老婆同佢細佬
唔會搞到自己都變埋奀星

做壞晒規矩
其他idol咪有樣學樣
想一邊吸住fans d血 一邊攬囡
有冇咁著數

用團魂去綁架
係咪一句團魂成員就可以唔洗理FANS感受呀

而家又唔係叫佢離婚
叫佢唔好咁高調曬恩愛咋喎

不過其實而家低調都無用
佢處理婚事既方式太差
再加老婆之前又搞埋小動作
而家點補救都無用

拍拖結婚係SJ黎講從來唔係禁忌
處理得好啲要愛屋及烏根本唔難

當年晟敏係我本命
真係大巴大巴打埋黎
但非晟敏本命既ELF好似永遠理解唔到敏飯傷得幾深
仲叫佢翻黎
反正非晟敏本命既ELF根本係當晟敏係路人成員
因為自己既本命疑似願望想齊人 就想晟敏翻黎
根本冇人認真理解過晟敏當年做過咩

利申 唔反對佢結婚
不過佢老婆黑人憎之餘結婚時機完全錯哂
搞成咁係晟敏自己做既選擇

11依個數真係堅持得好莫名其妙

又唔見太陽個老婆畀人反對

如果佢好似希澈咁，知道拍拖唔比粉絲知道係尊重粉絲感受，就唔會搞到宜家呢個地步

果兩個個心有團魂就唔會搞到冇得翻隊啦

愛個老婆愛到睇住個老婆玩鳩d飯
佢老婆講撚到個老公無左sj一樣得
但又要消費sj個名
叫呢兩公婆攬撚住過世喇

本身我13添
但見到韓庚之前屌返sj轉頭
跟住起范又好似已經唔出現係屏幕
就變11

之後敏再搞呢d動作，
就覺得每個人都係獨立個體，
無必要為咗虛無既團魂而道德綁架自己中意晒所有人

成日話要齊人齊人
但人地有當飯同sj係重要咩？
係的話就唔會發展到今時今日咁樣
為左呢個女人有幾多人為佢道左歉
而佢兩公婆又做過咩
係對個團係好事

我追左佢7年 心底裡面仲有一絲想佢返嚟
但對大隊嚟講 佢返嚟啲韓飯又會嘈
比佢而家做下youtuber去下旅行可能仲好
等我仲有機會見下佢

點解今次ptt點見有貼姜丹單野

嗰陣起范到底咩事

其實sj岩岩出道條友係力捧
佢唔收皮牙源邊有得坐正做門面

咁到底衰咩所以收皮
上網搵過吓 但都好似係吹出嚟

唔知佢咁多年望住sj風生水起係咩感受呢

抵啦

岩岩GOOGLE下 佢呢排好似拍返劇

我想講如果晟敏翻黎
佢老婆實又會跟埋返黎
跟住又上綜藝節目
個奀星老婆真心好想紅

佢屋企有D米嫁
奀星老婆痴埋去唔會冇理由

南柱赫今日上左微博熱搜咋

@韓國me2day

【世界日報獨家】[Burning Sun涉嫌僱傭未成年人]4日,據世界日報獨家報導,首爾警察廳廣域搜查隊以#勝利夜店涉嫌僱傭未成年人#,違反<青少年保護法>對Burning Sun共同代表李成賢(音譯)與李文浩(音譯)進行了立案調查.警方相關人士表示"已經掌握了李某等人故意將青少年僱傭到俱樂部從事工作的情況,正在確認具體情況"

覺得只係佢自己唔想做idol淨係想拍劇
同sm傾唔掂咪走
有啲場合啲fans提起sj佢聽到之後會黑面

@韓國me2day

【YTN獨家】[姜丹尼爾申請的"LM訴訟保全申請"聽審日期被推遲]4日,據YTN獨家報導,裁判部今日上午決定推遲姜丹尼爾 方面對LM提出的"違反專屬合約訴訟保全申請"的聽審日期,原定的日期是韓國時間5日下午2時,延遲後的日期尚未確定.據猜測,LM方面向法院提交移交申請是延期的原因.

淨係知sorry sorry果期話專心演員路
露樣唔打歌
不過依然係某d地方有c位
4專之後就唔見左影

崔鐘勳承認為平息酒駕而提議賄賂警察

警方表示，崔鐘勳在2016年2月酒駕被揭發後，曾想賄賂警察，表示自己會給錢，提議金額在200萬韓元-1000萬韓元間（約1-6萬元）

不停拖你時間，都唔洗出番黎

@鳳凰天使TSKS

據韓國媒體報導，韓國調查當局就首爾江南著名夜店的BurningSun事件向中國公安請求協助調查。因此牽扯到#勝利#的BurningSun相關事件有向中國大陸擴散的徵兆。據北京傳來的消息，記者近日從有關部門獲悉韓國刑偵部門近日就BurningSun案件發出協查申請，希望確認國際犯罪團夥"三合會"投資疑惑。

三合會最近在中國香港等地參與虛擬貨幣上市因此備受關注。因為這種虛擬貨幣技術可能成為非法洗錢的渠道。三合會是在中國香港和中國台灣設有據點的中華圈最大的犯罪組織。一位相關人士表示:"中國三合會可能是考慮到通過暗號貨幣投資到BurningSun，所以向中國調查當局提出了引渡相關人員的要求"，"據我所知，很難具體確認嫌疑事實"。

關於成立BurningSun，勝利承擔了初期運營資金24億5千萬韓元中的2億2千500萬韓元。其餘的全原產業出資12億2千500萬韓元，被稱為勝利海外投資者的中國台灣"林夫人"出資10億韓元，有人說，林夫人投資的資金來源是三合會。因此韓國調查當局認為，三合會也涉嫌參與其中。

對此韓國警察廳相關人士表示:"通過媒體爆出相關疑惑之後，確實向中國公安請求了協助"，"但是還沒有確認具體的事實關係，所以只要求了大概的內容"。該負責人介紹說，中國公安尚未回覆韓國警方。

此前中國台灣媒體《鏡週刊》曾報導說，神秘的林夫人的丈夫是台灣中部台中的賭界大亨於國柱，而林夫人實際上是於夫人。在中國台灣，以Burn ingSun案件為契機，公眾對勝利與林夫人的關係也非常關注，但目前還不清楚韓國調查當局是否要求中國台灣方面協助調查

@鳳凰天使TSKS

據韓國媒體報導，在韓國前法務部副部長金學義試圖深夜出國的兩天前，大檢察廳歷史真相調查團曾試圖要求禁止金學義出國，但卻被拒絕。兩天後金前副部長試圖出國，在登機前才下達緊急出國禁止令，好不容易阻止了其出國。

對金前副部長的新嫌疑被提出後，韓國總統文在寅下達了徹底調查的指示。據悉調查團一致認為，在調查臨近的情況下，因擔心金前副部長逃往海外，有必要採取禁止出國措施。但大檢察廳沒有接受調查團的要求，拒絕的理由有:金學義在前兩次檢方調查中受到了無嫌疑處分，法院的裁定申請也被駁回，但是沒有能夠推翻這一判決的新證據等。兩天後的3月22日晚，金前副部長在仁川國際機場航空公司櫃檯購買了飛往泰國曼谷的機票，並立即辦理了出國手續。登機前被派遣到調查團的一名檢察官以首爾東部地方檢察廳檢察官的身份對金學義立案，要求法務部緊急禁止其出境，阻止金前副部長出國。

檢察長出身的一位律師說:"一般的禁止出境的條件並不複雜，就算是對於證人也可以申請。如果金前副部長確實會接受調查，那麼完全可以禁止他出國。" 另一位律師表示:"如果提前禁止出國，就可以避免產生對金學義採取緊急禁止出國措施的違法性爭議。"

根據韓國出入境管理法，緊急禁止出境的規定是"作為犯罪嫌疑人，有相當充足的證據懷疑其犯下了死刑、攜帶武器或其他相當於3年以上有期徒刑或監禁的罪行，並有毀滅證據或逃跑的嫌疑"。相比之下，一般的禁止出境措施更廣泛。

有人提出調查團在向大檢察廳轉達"禁止出國必要意見"的過程中，信息有可能外洩。金學義在調查團要求兩天後試圖出國。在試圖出國之前，他瞭解到了沒有對自己的出國採取禁止措施的事實，但據並沒有向出入境當局正式確認這一事實。

@哎一股清流

【instiz】在上課時間道歉的RoyKim父親（大學教授）
個人簡介裡的家族一欄中也把兒子抹掉了
女兒金慧秀即是RoyKim的姐姐
爸爸曾勸解RoyKim不要和鄭俊英走的太近
爸爸又有什麼錯呢…

泡菜警察有冇咁窮 少少錢就搞掂單野

臨開庭前一兩日D社有哂份約D內容
甚至連幾錢租間宿舍都知
你覺得D料係邊個比?
依家仲要申請延期
好明顯見個風又轉番
有料係手又想再爆多一兩鑊一齊攬炒

都唔係攬炒 死既只係姜Daniel 一個
LM 仲有個尹智聖搞緊 FM

【韓娛圈醜聞】搭上AV女優？姜丹尼爾 南柱赫無辜受牽連

蘋果都出左新聞

當年好似因爲唔聽話同公司既人拍拖 所以比人雪
自己攞黎

睇到我都喊出黎

應該內部發生左d事，佢地自己先知

晟敏

希澈

人氣呢家野真係冇得比

香港參與虛擬貨幣上市
係咪幣少
btw 勝利上認哥吹奏過bitcoin

入伍前賺最後一筆
但之前已經有2-3個海外場取消左
依家應該係見韓日都坐得滿先再開

尹智聖或者係真正大贏家

傳同邊個

大贏家又未至於，佢都好快入伍，係賺多少少啫，兩年後都要從頭來過。

喊你老母，走啦你你個假ELF，你根本無睇晒嗰集，佢都唔係為 SJ而喊

iu成為第一位90後女idol提名百想視后
俾佢拎到會唔會俾影視圈大佬打壓

依家天下變左喇
Idol 地位唔會低演員好多

喺韓國真係唔可以同公司解約，開庭前兩日整單嘢畀你歎
成篇報導冇時間地點，人物匿名任你估，想告佢誹謗或者澄清都唔得，真係任佢寫
對一個藝人來講，依個係好嚴重嘅指控，咩證據都冇就假定係佢，其實都幾唔公平

？

【no cut news獨家】[參與車太賢-金俊浩賭球?李壽根"只參與了打球,沒有賭球"]4日,據警方透露,#車太賢[超話]#-#金俊浩[超話]#相關高爾夫活動,當時的參與者還有#李壽根[超話]#.對此李壽根所屬社表示"已向李壽根本人確認結果,他雖然包括在相關高爾夫活動成員中,但並沒有打賭或進行金錢交易.對當時的kakao talk對話也進行了確認,但除了談約定場所和時間之外,沒有打賭的情況."某相關人士表示"由於球隊某固定成員缺席,李壽根曾受到過1-2次的邀請,但是他不是固定成員,與其他人相比高爾夫球打得不好,更何況他剛復出不久,還不是打高爾夫球的時候."據悉,在高爾夫遊戲中,有存在實力差距的臨時成員,如果賭注金額較大的話可以一起打球,但不會參與賭球.

好煩呀 都話要捉既話捉左羅pd先囉

其實事情真相已經很明顯了，lm如果覺得自己會贏，不會處心積慮想毀了丹尼爾，因為如果LM能贏，丹尼爾還是它旗下的藝人，還要靠他賺錢呢。現在是lm看如果打官司肯定得輸，想方設法拖延時間想毀了丹尼爾啊，估計背後的mmo cj 能用上的資源都用上了，不遺餘力想毀了他，這樣就算到時候解約了，丹尼爾的人氣啥的路人好感度啥的也就完了。

姜丹輸就名氣冇曬仲要賠違約金啦 LM點會想特登打輸

Nancy巴我想問點解Momoland主辦會揀係茶樓派福利卷
你去到係咪同門口公關小姐講話係黎睇momoland

咩LOGIC 輸都唔會要佢啦
直接叫佢賠錢啦

原來秀根都唔係全能嫁

點解lm贏一定要用佢？雪佢十年八年都仲得。我繼續用你，你一陣又話解約咁點？反正都係，不如收姜丹皮

場官司贏輸唔重要
無論係點姜都收硬皮

佢應該都估唔到收皮得咁快 所以話入錯公司真係就咁一世

驚佢又因爲咁摺埋

同CJ打官司根本就係同係香港告共產黨一樣，都係算9數吧

但DK D fans網上fans真係幾癡線，有唔偏DK既報導出就會話收左CJ錢等等

利申：花生友，鐘意睇on9仔仆街

收CJ 錢
聽講好似D社根本係CJ既

嚇死 以為壽根有份賭

@韓國me2day

【Naver綜合】4日下午,#黃荷娜#因涉嫌吸毒在首爾某醫院被捕押送至水原市京畿南部地方警察廳.#黃荷娜被逮捕#

@韓國me2day

【MBN獨家】[日本投資者聖誕派對與菲律賓生日派對已確認性招待情況]4日,據MBN獨家報導,警方確認了勝利於2017年在菲律賓舉行的生日派對與為日本投資者準備的聖誕派對上曾進行過性招待.據警方對參與這兩件事情的相關人士進行的調查結果顯示,已經確保了可以看作為性招待的情況陳述.

Stray kids咁快就有一位

頂...估黎估去最後咪又係有強仁 eddy kim

被點名涉及「鄭俊英門」偷拍及散佈不雅錄像的強仁通過經紀公司首度回應此事，強烈否認拍攝散佈非法錄像。

他表示雖然身處聊天群中，但他本人並未拍攝、散佈過任何不雅錄像。 且聊天群也只是3年前錄製JTBC節目《Hit Maker》時候組建，現在早就不存在了。

在強仁發佈官方聲明之前，網路上突然爆出DC INSIDER Super Junior Gallery上公開的「要求強仁發表立場的署名書」，文中表示「雖然強仁數次引發爭議讓不少粉絲失望，但依舊還有許多粉絲在支援他、為他加油。 此外，即使是為了即將回歸的SJ D&E，也希望SM娛樂給出立場。 」 正因為這封署名書的火速傳播，強仁方面才迅速做出回應。

然而強仁剛剛回應不久，網路上有引發了另一番爭論。 不少SJ的粉絲表示那封署名書根本沒有在DC INSIDER網站中經過Super Junior Gallery的正式討論，只是個別粉絲的個人行為，在未得到大多數粉絲的支援下就上傳。 尤其是對署名書中「依舊還有許多粉絲在支援他、為他加油」的言論，大部分粉絲更是惱火，紛紛留言：「完全不支持強仁」、「很久之前就不認為強仁是SJ的一員了」、「哪個XXX寫的署名書」、「沒寫過什麼署名書，對他不關心」等。

@韓國me2day

【eNEWS24】[公佈鄭俊英淫穢物傳播聊天對話涉及藝人名單]4日晚播出的MBC中,再次對鄭俊英非法拍攝淫穢傳播物相關進行了報導,報導中公佈了上傳及散播非法拍攝淫穢傳播物時使用的聊天對話中涉及到的藝人名單,其中包括勝利-鄭俊英-roykim-強仁-李宗泫-龍俊亨-鄭珍雲-崔鐘訓-EddyKim九名歌手,以及模特李哲宇.根據警方消息"用於共享非法拍攝淫穢傳播物的聊天對話共計23個,參與人員共計16人,已經對其中8人進行了立案

韓飯100%估中哂

噢即係冇叉蛋份

強仁又話自己入果個係工作group既？
即係又扮失憶？

BLACKPINK 2ND MINI ALBUM [KILL THIS LOVE]

1. 正式銷售日:2019年 4月 23日 週二

2. 預售日:2019年 4月 4日 ~ 2019年 4月 22日(今日下午4點後開始預售)

3. YG SELECT標準售價:RW 16,300 (含稅)

4.構成: CD + 專輯盒 + 圖冊 + 折疊式歌詞 + 隨機雙面折疊海報 (1張) + 隨機拍立得
圖卡 (1張) + 圖片雜誌 + 貼紙套裝 + 隨即大型圖卡套裝 (4張) + 雙面海報

其實揀佢哋係咪想食美國市場？
要搵代言人點解唔搵twice

因為全部都係jjy啲fd
全部不意外

之前仲估姓金果個係邊個
點知原來都唔駛估

今次真係夠人出道

今日Momoland fan meeting 現場盛況

Roy kim eddy kim點都中啦
點知係2個都有份

Zico大熱倒灶
今日仲收左個女成員

強仁都係姓金
所以之前有人估係佢

比啲耐性
可能遲啲夠人出埋Prison 202

爆哂架喇？
唔係話有個係大勢男團架咩

ZICO唔入GROUP睇
上屋企直接拎電話睇 吹咩

lolybeer: mbc也開始擠牙膏了 今天sbs八點也有出現新人物

【eNEWS24】[公佈鄭俊英淫穢物傳播聊天對話涉及藝人名單]4日晚播出的MBC中,再次對鄭俊英非法拍攝淫穢傳播物相關進行了報導,報導中公佈了上傳及散播非法拍攝淫穢傳播物時使用的聊天對話中涉及到的藝人名單,其中包括勝利-鄭俊英-roykim-強仁-李宗泫-龍俊亨-鄭珍雲-崔鐘訓-EddyKim九名歌手,以及模特李哲宇.根據警方消息"用於共享非法拍攝淫穢傳播物的聊天對話共計23個,參與人員共計16人,已經對其中8人進行了立案."

據悉,Eddy Kim的名字此次是首次被正式曝光.之前,李宗泫與龍俊亨已作為參考人的身份接受了警方的調查,另外關於鄭珍雲-強仁-李哲宇目前則沒有傳喚調查的計畫,同時原定作為參考人身份將接受警方調查的Roy Kim因確定在與鄭俊英的對話中上傳淫亂照片而被立案,將作為嫌疑人身份接受調查.

未知仲有冇其他藝人

Police have discovered another JJY’s chatroom … Consists of two actors and has hundreds of pornographic contents.

@不好閉嘴吧

【獨家】演藝人 ‧ 富家子弟 ‧ Arena MD 「非法視頻聊天室」
藝人在SNS的團體聊天室內互相傳閱非法視頻的行為讓很多人憤怒，但經採訪組確認這裡還有與此幾乎一模一樣的聊天室.
這個聊天室內有富家子弟 電影演員 模特以及最近成為問題的club的MD. 就像藝人們那樣，他們也在聊天室內互相分享了非法拍攝的視頻，受害者大概有數十人，警方開始著手調查.
受害者指出非法拍攝視頻傳播的團體聊天室共有兩個.
其中一個聊天室內包括金某 電影演員申某（신)韓某(한) 模特鄭某(정) 等藝人
另一個聊天室內包括三星子公司前社長的兒子等富家子弟和Arena MD.

韓國唔多唔少都會有小道消息

@瘋狂的貧道

【又一個被確認立案了】
相信今晚mbc新聞大家也都知道了，EddyKim被爆。
韓媒報導首爾地方警察廳廣域搜查隊,以涉嫌違反情報通信網發中散播淫穢傳播物為由,對Eddy Kim進行立案調查.

@哎一股清流

【naver】歌手EddyKim也在聊天房傳播淫亂物...涉嫌違反通信網絡法被立案
確認歌手EddyKim和鄭俊英等一起在kkt聊天房中上傳淫亂舞。4日，根據警察的說法，首爾地方警察廳廣區搜查隊以涉嫌違反通信網絡法被立案調查。最近，Eddy Kim被警方以嫌疑人身份傳喚出席調查。

兩個KIM唔好爭
一齊出道啦

依幅圖係咪齊哂人

今晚出歌23號先出碟? YG咁多新野玩

好想知佢未被爆之前
心理壓力會有幾大

諗住霸榜成個月

ZICO依家既心情咁囉

第一個爆料出黎偏偏最無事係佢

之前唔係話龍俊亨唔係group入面而係單對單傾咩？

快撚d報片爆埋zico啦屌 黃金手機講得咁撚開心

得十個 未齊人出道 仲有zico呢

第十一位通常都係揼哂波鐘先公佈

係無入grp

名單係所有chat group出現過既歌手
chat group包括1:1 同group chat

韓網 微博 PTT一致認為ZICO冇可能係無辜

就算最後捉唔到，但個名都臭唒

其實依家prison 101 10個出道組成員最終被定罪既都應該只會得4、5個
其他果D最多個名臭哂
不過ZICO特別D
唔喺名單入面
但個名最早臭哂
仲要一致認為ZICO係臭既

強仁真係冇喺嗰d聊天室呀，只是在工作聊天室！

再睇埋上面東方單新聞似係工作聊天室入面有偷拍空姐照
然後佢地以很好笑回應

總括嚟講, UNEDUCATED KID 係靠坻死嘅歌詞同風格上位，好有錢，重係hiphop界嘅人脈王
btw佢原來得22歲

錯po 自膠

《你的使用法》原名真的是《女人的使用法》？

好混亂呀

如果佢真係有做，咁就要查佢啦，宜家連警方已經話無調查佢嘅打算

要睇埋出新聞既時間
今晚爆果陣應該係韓國時間8點

唔好聽

可以難聽過國歌都算係奇跡
BTW 班FANS 咪一樣刷刷刷 破記錄 好威威

聽完呢首歌唯一反應：JYP發完美國夢到YG發

jisoo唱live會點

隻歌想點...
Rose靚咗

唔開咪

Jisoo part 好難聽.....

Rose終於唔再鼻塞

Sidetrack好聽

原本係咪諗住比2NE1唱

Let's kill this love 難聽....

Boombayah> DDDD>>>>>>>>>>>>>>>LKTL

rose 靚左喎
jennie 同 lisa 雙人唱果part, jennie 好正,

好多LIKE

好難聽

playing with fire>>>>as if it's your last>>>Boombayah> DDDD>>>>>>>>>>>>>>>LKTL

sidetrack :

hope not > dont know what to do > kick it

一首衰過一首
得造型可以讚下

Like數多到

LIISA好多FANS

正常吖 嗰邊代購都過咗3萬

咁快就有大字報

關咩事
都唔係官方出

本身以為大家對bp有偏見
聽完...真係幾難聽下

點解越出越差

聽左三十秒，忍唔住關咗…

其實佢之前d主打我都有loop
但呢首應該聽幾多次都唔會識欣賞

咁喺時候放過強仁喇

覺得係悶多過難聽

唉屌

有冇人覺得 DIA WOOWA 同 MOMOLAMD BBOOM BBOOM..... 兩首歌格式一樣

垃圾編曲

近期啲組合既歌好似幾興無咩chorus，一路build up去到入chorus之後，個旋律好似會簡化咗淨唱啲單詞，例如BP同izone新歌、apink %%。個人較喜歡chorus好聽既歌。

同一個作曲家嘛

您係咪想講冇咩歌詞嘅chorus

同埋Exid are you hungry

playing with fire 其實幾好

想講好耐mbk講dia cb首歌係參照tara bo beep bo beep
但完全唔覺有參照

唯一有loop stay
吉他聲同朝早個太陽好搭

聽左一次覺得首歌好嘈本身幾鐘意佢地d rap但呢首好un耳

Jisoo d part少到
佢太靚女,BP風格唔岩佢

Teddy 做乜鳩

老虎自己抄自己是常識吧

原來BP專輯23號先正式發行
咁早出MV

妖怪

點解咁多負面評價
我覺得個mv 真係拍得幾好
個beat 又唔差

班ONCE9盲反

KTL唔多好聽，但幾特別，要行高級感掛，口水歌

MML 完全相反

屌樓上嗰幾張Jennie圖笑撚到我仆街

屌 仲難聽過嘟嘟嘟嘟

嘟嘟嘟嘟其實幾正

BP同MML一樣垃圾
打和啦SUPER~~

依家好多歌都係咁 3分幾鐘好似未唱chorus已經完左

其實係學歐美啲EDM咁Chorus用編曲去帶
變相「唱」Chorus嘅唔係歌手
係好多人聽唔慣啫

又入我地數導清果然係忠實溫屎

Lisa 不過老闆娘個鼻 個人認為得Rosé飇車個part唔錯 其他就不了 唔明點解Jisoo同Rosé唱同一part 但個感覺差好遠

Blackpink 首歌cut半首做intro 效果可能仲好
Btw Jisoo聲底真係好麻麻

KTL mv jisoo同rose都好正喎
啲造型好得

Btw teddy好似真係有啲回回地塘 so9sad

Yg好缺錢？
個mv咁多廣告

咁早出mv 咁遲先出實體專輯

差唔多風格，寧願睇Glidle，起碼啲歌好聽好多。

Samsung s10

Kill the love 聽前奏就諗起2NE1
我又覺得無咁差喎
jisoo好撚靚 Lisa Jennie雙人rap幾正

聽左30秒已經頂唔順
利申： blink

Twice 22號comeback

jisoo唔啱呢種妝

韓國山火咁嚴重
唔知仲有冇人得閒聽歌

分分鐘連勝利單嘢都無人力去處理

agger唔知係因為jisoo唱得lur定乜嘢 唔係好聽到佢唱緊嘢成首歌rose part算ok

佢依家一南一半同時燒起嚟
分分鐘半個國家都會陷入火海

個人覺得好聽過like the last time，不過臨尾完得比較突然
唔鍾意d歌為左洗腦而格硬寫個melody唔好聽既chorus,eg Like the last time個chorus唔好聽，同whistle差好多level
其實其他團都有d咁既感覺

side track有首幾正
主打就

teddy is tired

首歌melon top100 搵極都見唔到

韓國果邊好似都麻麻

你地11點再睇啦

班友真係唔識

其實夜晚停更新到幾點

係咪轉制後第一次關心夜晚零時出歌既團

好似韓國時間1點開睇有得睇番 夜晚d收聽都計但係唔display出黎咁解

咁要香港12點睇先岩

改制之後除左NCT 唔係好記得仲有咩團零時出歌 IU有一次?

Bp首歌似叫口號多過歌 成首歌無節奏平舖直敘咁 想點

IU首秋日早晨係朝早7點出 淨係冇得睇頭5個鐘實時

【速報】韓國政府宣佈高城山火進入「國家災難狀態」

舊屎99分臭同100分臭既分別

其實算好近首爾

BP記者會因南韓山火蔓延而取消了。

@鳳凰天使TSKS

據悉因韓國高城、束草等地爆發大型山火，#Blackpink#方面將取消原定於今天舉辦的記者見面會。YG方面於今日上午發表通稿，宣佈了取消原定慶祝新專《KILL THIS LOVE》髮型的記者見面會的消息，並表示「因高城、束草山火的關係，我們對江原地區居民的痛苦感同身受，因此做出了這一決定」「還望一直等待此次記者見面會的粉絲朋友以及記者朋友們諒解，我們真心為火災受害者們以及忙於滅火的所有人送上安慰」。

聽講係追住BTS同Twice打

@韓國me2day

【OSEN】[BLACKPINK新曲獲美國iTunes榜單1位,全球女子組合15年來首次1位!]韓國時間5日0時,BLACKPINK 推出了最新EP,並取得了驚人的成績,獲得了美國iTunes榜單1位.她們是韓國女團中首個登上該榜單1位的組合,也是15年來全球女子組合中首個獲得該榜單1位的組合.不僅如此,組合新曲MV在公開10個小時後點擊量就突破了2000萬次.這也是K-POP女團的新紀錄.再次證明了組合的全球人氣~

歐美人係咪真係覺得依首歌好好聽？

@韓國me2day

【體育chosun】[警方第七次傳喚勝利,有毀滅證據嫌疑]4日上午,首爾地方警察廳廣域搜查隊非公開傳喚了勝利 ,並進行了調查.據悉,警方上個月掌握了勝利-崔鐘訓-鄭俊英 等單獨聊天室成員提交的手機都是新手機的事實,並開始討論他們毀滅證據的嫌疑.警方從崔鐘訓和鄭俊英等人處得到了勝利指示他們更換手機的陳述.

據警方透露,勝利於2月26日對單獨聊天室的成員們說"完全不記得2015年說了些什麼.你們有以前的手機或者記錄嗎?"當所有人都說沒有記錄時,勝利說"警方可能會進行強制搜查,請更換正在使用的手機".

TWICE都追唔到何況bts

@韓國me2day

【mydaily】[尹智吾第16次證詞結束後,將離開韓國]4日,張紫妍事件證人#尹智吾#通過IG表示」第16次證詞是我能提供的最後的證詞,法官-檢察官-歷史調查委員會都表示不需要進一步的證詞.我能做的都已經做了.」她最近公開了母親接受乳房癌複檢的事實,並表示母親在左胸發現有腫瘤.她還說"即使我不在韓國,我也會建立能對這件事有幫助的系統,希望大家不要太討厭我.哪怕只有幾秒我也要為我媽媽祈禱."

OMG Jennie snapped, Queen,This song is a bop, Nation’s GG coming, wig
Just say you’re a hater and go

@韓國me2day

【體育朝鮮】[EddyKim方面"只是鄭俊英聊天室成員,沒有拍攝-傳播非法視頻]4日,所屬社MYSTIC STORY方面就EddyKim非法視頻拍攝-傳播事件相關發表官方立場,以下為全文.

大家好,這裡是MYSTIC STORY.

在此傳達4日報導中出現的Eddy Kim事件相關立場.

Eddy Kim於3月31日接受了警方兩小時左右的調查.

Eddy Kim確實是在聊天室裡,但是通過偷拍等,進行非法視頻拍攝-傳播的行為,一次都沒有.只是對上傳一張在網絡流傳中具有煽動性的照片接受了調查.

Eddy Kim對此次事件的嚴重性進行了深刻的反省.再次感到非常抱歉,向大家誠摯地道歉.

又可以出大字報呃人投資啦

Blink淨係睇MV唔買專唔睇con

提提你
1. 美國iTunes第一吳亦凡都上過，之後發生乜事相信大家應該仲記得
2. BP美國演唱會銷情

d飛仲要由6x蚊美金劈到28蚊
當然唔排除啲人淨係鍾意聽歌唔鍾意睇show
但又會唔會真係咁就自己諗

個場咁大既
可以坐幾多人？

🔥🔥🔥

眼屎妝？

老老實實我覺得jennie依下幾正 佢係性格同態度出事到啲人都覺得佢樣都柒埋姐

吓 邊到28蚊美金啊？加開一場 未賣完有咩出奇？

睇ptt睇到上晒腦

仲要接受唔到現實 笑L左

應該有好多人由全隊最鍾意佢變成依家最憎佢

有開過28蚊 不過係剩低個啲無人買啲閪位
又斜又遠又比野擋個啲

BTS都上過第一喎
之後發生左咩事

@粉墨注水站

投稿之舞蹈forever 不一樣

哎呀 仲以為全場都28蚊有平飛執添

texas都開兩場
而家買大把位30蚊有找

melon 6

淨係有關注朴彩英
佢出道兩年基本都係著
dr martens croptop襯短裙 三七分界頭
難得有新look引起討論
fans興奮都好合理

Btw依個黑站之前好似係比人踢爆過p音源圖
唔鐘意還唔鐘意 雖然踩bp會好多正皮 但小心睇路

咁似之前啲奶共facebook P言論嘅
點P法

依加跌返落去了

其實唔係得一首歌 另外個三首先正

去搵左搵
大概係咁
只係想講飯為左自己家乜都做得出
其實微博上面都有澄清翻既 只係你願唔願意去睇
不過都多得佢地唔少 幾何有團cb公海會咁多人討論大大小少既新聞
希望朴彩英2019可以比更多人鐘意 黑紅都係紅啊嘛

汽車公司要續約啦

上下圖明明唔同
頭先上微博望望 啲留言都幾平均 好似都幾多人鍾意Rose

對jisoo lisa rose真係唔太反感 係憎YG成日出大字報踩其他團

itune #1喎

本身看臉時代排第一 後嚟就變左嚟套 但睇左幾話係唔明點解咁紅 （感覺只係好行既韓劇routine）

Yg係咪已經冇錢買榜？
老實講其實bp以前啲歌幾好聽 loop得好勁

上隻碟開始有隻dududu已經開始唔知佢做緊乜
成日推啲難聽歌做主打 懶special
後面知瀨野先推多首forever young
Forever young唔計後面lisa係到土著咁叫 其實幾好聽
仲有首really 我呢排都loop得好勁
啲詞勁得意 痴身女朋友既心聲 好似jisoo同我撒嬌咁

今次呢首Kill This Love又唔撚知佢做乜撚野
同CLC首no不相伯仲
韓國個邊啲音樂人係咪已經唔鐘意作歌 鐘意作佛經

個作者好識跟住興d乜黎畫 衣著打扮 人物形象 劇情
入面有d勁似現有idol 又有講101 讀者投入感會高d掛
前排仲因爲作者本人太靚上左新聞

作者張相我覺得勁大p

有無圖

聽完bp首歌
唔係難聽既
不過聽完唔會想再聽
真係好似嗌口號

YG 股價不升反跌

投資者都有耳仔既

直接整咪得不過身材係幾好

上網search 女神降臨作者 應該一大堆
看臉時代個作者都幾靚仔 不過佢有認自己整過容

只可以話BP啲主打歌已經變左商品
公司見上次反應好 就再推首差唔多嘅歌
呢幾年呢種情況成日發生

有陣.... 膠味

好正, 係BP , JENNIE 風格真係最貼。
果種高級, 串, 睇你唔起 風格表現得好好

依個樣有d似我呀姨
佢又係成日西面

有知名度既團黎講gfriend fingertip好似係第一
中午12點melon空降第4出唔到曲線
跟住就

我覺得似cl 首hello bitches 係音樂好似
rap 比cl/田小娟發揮 我覺得更好

大部分人都想睇佢地仆街
包括me

本身一堆人在場

鄧連登仔橙
Twice同blackpink愈反愈紅

啲人話Teddy乾塘，條友都唔知抄考同混水摸魚咗幾耐

紅到concert飛都賣唔晒

once出場

D名井南一早出左場啦

導清自己友

起碼Blackjack Vip Once Army 都好想佢地死

其實無咩團fans唔想佢地死

鬼叫佢地公司同埋啲fans 咁低質咩
如果唔係成日捧自己踩第二團 又成日攻擊人地
佢地發展成點都冇人想理啦

聽完bo首歌覺得izone首歌都唔係咁差

第一張相
耳仔嗰粒咩黎

屌 作為一個vip+blackjack
曾經好鐘意yg family
真係好撚矛盾
唔明點解yg要搞到佢地咁犯眾憎

第四名收聽人數仲有80萬既情況下，選擇凌晨12點出音源俾人freeze 12小時，唔知YG係真係對BP音源有信心，定今次cb完全唔係target本土市場

請夏香港演唱會取消

Why?

香港疫情有咁嚴重
5月仲有咩FM會唔會全部取消哂

其實都算嚴重，本身淨係機場爆，跟住傳到入市區，醫院都有人中招，而且有啲個案仲要係打齊針，都唔知點搞...

鄭大賢-You're my

呢間嘢搞event 成日延期
之前睇臉紅又係

見到美國好多文章話BP過BTS，但一去外國論壇就知呢首歌評語可以話係差…

仲有BTS就cb，如果到時BP被屌打情何已坎

利申：非army ,bts 16年後D歌好難聽（Ineedu同run個時就一流）

3:25
原來咁高人氣

唔提其他團個名出唔到新聞稿咁
臉紅D新聞稿都好似係咁

看臉時代個作者都係靚仔嚟
D人物藍本係佢間賣衫嘅online shop旗下嘅model嚟

借用隔嚟po評價
mute左淨睇mv可以比到80分
開聲得翻10分

又唔係做idol,
畫漫畫咋
韓國人對外貌真係好病態
有時就一定會去整咁

臉紅延期要唔要退錢 到時再買過？

傳到去加拿大

要，係

睇黎好難有聯合中字

comeback show nako cut中字

sorry send錯

Jisoo唱歌真係好難聽

有預感個MV可能會好似RUN咁長

西瓜俾臉紅卡死咗應該唔會有人再敢揀正午空降

請夏真係銷情差, 冇一個區係full 左,
話延期都係唔想咁樣衰啫。之前仲諗住可能有得汁平飛...
sunmi 個場仲大，估唔到都賣到一半以上

真係想知尋晚mml現場情況點樣

民建聯派飛

mml 傻鳩敗走深潛埋

有無睇過我的ID是江南美人？個樣醜連鍾意香水都被人話：吓，個樣咁樣都鍾意香水？

但諗返轉頭，其實喺我地社會都好常聽到，或者我地自己都會咁諗：個樣咁樣就唔好著呢啲衫啦

咁我覺得著衫嚟d又真係好現實 身形唔啱就預左會著得唔好睇 甚至會俾人串 好正常
但最緊要係你自己覺得點啫 俾人串 條友點諗關你柒事咩 又唔係著俾佢睇 自己開心咪夠